{
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.14625,
                    45.793396
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. George Baritiu, Nr. 5, 7, Sibiu</div><div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.bjastrasibiu.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjastrasibiu.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://www.bjastrasibiu.ro/Liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">http://www.bjastrasibiu.ro/Liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main</a><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 1,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eAstra\u201d, Sibiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.583103,
                    46.07074
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Strada Camil Velican 22, Alba Iulia, Romania</font><br><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://www.bjalba.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjalba.ro/</a></font></div><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><br></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 2,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Alba",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.315605,
                    46.176937
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Arad, str. Gheorghe Popa de Teiu\u0219, nr. 2-4.<br><a href=\"http://www.bibliotecaarad.ro\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecaarad.ro</a><br>Catalog:&nbsp;<a href=\"http://catalog.bibliotecaarad.ro:8080/toread/opac\" target=\"_blank\">http://catalog.bibliotecaarad.ro:8080/toread/opac</a></div><img src=\"https://cbks0.google.com/cbk?output=thumbnail&amp;w=90&amp;h=68&amp;ll=46.176937,21.315606&amp;thumb=0\">",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 3,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eA.D. Xenopol\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.871738,
                    44.858181
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Victoriei nr. 18, 110017, Pite\u0219ti, Arge\u0219<br><a href=\"http://www.bjarges.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjarges.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 4,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eDinicu Golescu\u201d Arge\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.904612,
                    46.559101
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://86.122.29.154:7070/bjbc\" target=\"_blank\">http://86.122.29.154:7070/bjbc</a><br>Catalog: <a href=\"http://www.bjbc.ro:8081/opac\" target=\"_blank\">http://www.bjbc.ro:8081/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 5,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eCostache Sturdza\u201d, Bac\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.493717,
                    47.128868
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Str. Alexandru Odobescu nr. 11,&nbsp;Bistrita, Romania&nbsp;<br><a href=\"http://www.bjbn.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjbn.ro/</a></div><div dir=\"ltr\"><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Judeteana-Bistrita-Nasaud/1435775989981595\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Judeteana-Bistrita-Nasaud/1435775989981595</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 6,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Bistri\u021ba N\u0103s\u0103ud",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.804777,
                    46.364243
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:arial\">Str. Stadionului nr. 1, Miercurea Ciuc</span><font color=\"#333333\" face=\"arial, georgia\"><span style=\"line-height:20px\">, 530223</span></font><div style=\"font-family:arial\"><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro\" target=\"_blank\">site</a>&nbsp;<a href=\"https://www.facebook.com/pages/K%C3%A1joni-J%C3%A1nos-Megyei-K%C3%B6nyvt%C3%A1r-Biblioteca-Jude%C5%A3ean%C4%83-K%C3%A1joni-J%C3%A1nos/261264613948693\" target=\"_blank\">facebook</a></div><div style=\"font-family:arial\"><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog</a></div><div style=\"font-family:arial\"><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 7,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eK\u00e1joni J\u00e1nos\u201d",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.785362,
                    45.865673
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<a href=\"http://www.kmkt.ro/\" target=\"_blank\">http://www.kmkt.ro/</a><br><span>G\u00e1bor \u00c1ron, 14</span><br><span>Sf. Gheorghe / Sepsiszentgy\u00f6rgy 520008</span><br><span>0267 351 609</span><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 8,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 Covasna \u201eBod P\u00e9ter\u201d",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.587158,
                    45.645737
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<a href=\"http://www.bjbv.ro/default.php\" target=\"_blank\">Site-ul Bibliotecii</a><br><a href=\"http://81.18.94.103/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">Catalog Liberty3</a><br><img src=\"https://cbks0.google.com/cbk?output=thumbnail&amp;w=90&amp;h=68&amp;ll=45.645737,25.587158&amp;thumb=0\"><img src=\"https://cbks0.google.com/cbk?output=thumbnail&amp;w=90&amp;h=68&amp;ll=45.645737,25.587158&amp;thumb=0\">",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 9,
                "name": "Biblioteca Judetean\u0103 Bra\u0219ov",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.132523,
                    46.000172
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Municipal\u0103 \u201eB\u00e1r\u00f3 Wessel\u00e9nyi Mikl\u00f3s\u201d, T\u00e2rgu Secuiesc</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 10,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \"B\u00e1r\u00f3 Wessel\u00e9nyi Mikl\u00f3s\", T\u00e2rgu Secuiesc",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.186998,
                    45.697765
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Strada Mihail Kog\u0103lniceanu, Nr. 12, Foc\u0219ani<br><a href=\"http://www.bjvrancea.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjvrancea.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://89.18.30.72:8080/opac\" target=\"_blank\">http://89.18.30.72:8080/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 11,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eDuiliu Zamfirescu\u201d, Foc\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.022043,
                    44.941975
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Ploiesti, str. Subl. Erou Calin Catalin, Nr. 1, Palatul Culturii<a href=\"http://bni.asesoft.ro/despre_noi.php\" target=\"_blank\">http://bni.asesoft.ro/despre_noi.php</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 12,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eNicolae Iorga\u201d, Ploie\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.815554,
                    45.148586
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "B-dul Unirii, nr. 140 A<br>&nbsp;<a href=\"http://www.bjvvbuzau.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjvvbuzau.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 13,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eV.Voiculescu\u201d, Buz\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.057323,
                    45.44553
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Mihai Bravu Nr. 16, Gala\u0163i<br><a href=\"http://www.bvau.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bvau.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://www.bvau.ro/tfe/cautare_avansata.php\" target=\"_blank\">http://www.bvau.ro/tfe/cautare_avansata.php</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 14,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eV.A. Urechia\u201d, Gala\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.977377,
                    45.272621
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u0163a Poligon nr. 4<br>Calea C\u0103l\u0103ra\u015filor nr. 54, Br\u0103ila<br>http://www.bjbraila.ro/<br>http://www.bjbraila.ro/bibliotecabraila/</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 15,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201ePanait Istrati\u201d, Br\u0103ila",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.653532,
                    44.178932
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada Mircea cel B\u0103tr\u00e2n, 104 A, Constan\u021ba, cod 900592\n<a href=\"http://www.biblioteca.ct.ro/\" target=\"_blank\">http://www.biblioteca.ct.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 16,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eIoan N. Roman\u201d, Constan\u0163a",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.09725,
                    44.444069
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Tache Ionescu 4, Sector 1, 010354, Bucure\u015fti</font></div><font face=\"arial\" size=\"2\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">http://www.bibmet.ro/</font><div dir=\"ltr\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"></div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><font face=\"arial\" size=\"2\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Catalog:&nbsp;</font><font face=\"arial\" size=\"2\">http://aleph20.bmms.ro:8991/F</font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 17,
                "name": "Biblioteca Metropolitan\u0103 Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.972099,
                    43.912937
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Sos. Bucuresti Nr. 53\n<a href=\"http://www.bjgiurgiu.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjgiurgiu.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 18,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eI.A.Bassarabescu\u201d, Giurgiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.730827,
                    46.638798
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Pia\u0163a Independen\u0163ei, nr.1 - Muzeul. Str. Hagi Chiriac, Nr. 2&nbsp;<div>http://www.bjvaslui.ro/<div dir=\"ltr\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Catalog: <a href=\"http://bibliophil.bjvaslui.ro/\" target=\"_blank\">http://bibliophil.bjvaslui.ro/</a></div></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 19,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eN. M. Spatarul\u201d, Vaslui",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.581453,
                    47.163002
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Galeriile Comerciale \"\u0218tefan cel Mare \u0219i Sf\u00e2nt\", Bd. \u0218tefan cel Mare \u0219i Sf\u00e2nt nr. 10, Ia\u0219i\n<a href=\"http://www.bjiasi.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjiasi.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 20,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eGheorghe Asachi\u201d, Ia\u0219i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.259521,
                    47.642002
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Mitropoliei nr. 4, Suceava - 720035<br><a href=\"http://www.biblioteca.suceava.ro/\" target=\"_blank\">http://www.biblioteca.suceava.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 21,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eI.G.Sbiera\u201d, Suceava",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.558155,
                    46.543262
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "540052 T\u00e2rgu-Mure\u015f, str. G.Enescu nr. 2, jud. Mure\u015f, ROM\u00c2NIA\n<a href=\"http://www.bjmures.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjmures.ro/</a>\nCatalog: <a href=\"http://portal.bjm.qulto.ro/\" target=\"_blank\">http://portal.bjm.qulto.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 22,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Mure\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.364252,
                    46.929329
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Bd. Republicii, 15, Piatra Neamt, Neamt, 610005, Rom\u00e2nia</div><div dir=\"ltr\"><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://www.bibgtkneamt.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibgtkneamt.ro/</a></font></div><div dir=\"ltr\">Catalog: <a href=\"http://bibgtkneamt.ebibliophil.ro/ro\" target=\"_blank\">http://bibgtkneamt.ebibliophil.ro/ro&nbsp;</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 23,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eG.T.Kirileanu\u201d, Piatra Neam\u021b",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.665236,
                    47.745541
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Calea Na\u021bional\u0103 nr. 64<br>Boto\u0219ani, 710028, Romania</div><div dir=\"ltr\"><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://www.bibliotecabotosani.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecabotosani.ro/</a><br><a href=\"https://www.facebook.com/bjmebt\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/bjmebt</a></font><br>Catalog: http://188.27.236.51/Menu3/Catalog.aspx</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 24,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eMihai Eminescu\u201d, Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.796478,
                    44.315968
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. M. Kog\u0103lniceanu nr. 9, Craiova<br><a href=\"http://www.aman.ro/\" target=\"_blank\">http://www.aman.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://82.77.173.185:8080/opac/advancedsearch\" target=\"_blank\">http://82.77.173.185:8080/opac/advancedsearch</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 25,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163en\u0103 \u201eAlexandru \u015fi Aristia Aman\u201d, Dolj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.661089,
                    44.625511
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Compartimentul Financiar, Resurse Umane, Administrativ</b><br><b>Adresa</b>:<i>Str.</i> \u0218tefan Odobleja nr.59,<div dir=\"ltr\"><i>Loc</i>. Drobeta Turnu-Severin, Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 220145<br><b>Contact</b>: <i>tel</i>.<span style=\"font-style:italic\">0252/315682<br>e-mail: </span><span style=\"font-style:italic\"><a target=\"_blank\">bibjudmh@yahoo.com</a></span><br><b>Site</b>: <a href=\"http://www.bjmehedinti.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjmehedinti.ro/</a><br><b>Blog</b>:<a href=\"http://bibjudmehedinti.blogspot.ro/\" target=\"_blank\"> http://bibjudmehedinti.blogspot.ro/</a><br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 26,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 I.G. Bibicescu, Mehedin\u0163i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.273514,
                    45.03894
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Calea Eroilor 23, T\u00e2rgu Jiu 210163, Romania<br><a href=\"http://www.bibliotell.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotell.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 27,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eChristian Tell\u201d, Gorj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.362534,
                    45.106583
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eAntim Ivireanul\u201d, V\u00e2lcea<br>Str. Carol I, nr. 26, R\u00e2mnicu V\u00e2lcea, 240591<br><a target=\"_blank\">www.bjai.ro</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 28,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 Antim Ivireanul",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.3654,
                    44.428783
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">B-dul A.I. Cuza, nr. 3B, Slatina, judetul Olt<br><a href=\"http://www.bibliotecaslatina.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecaslatina.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 29,
                "name": "Biblioteca Judeteana \u201eIon Minulescu\u201d, Olt",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.461271,
                    44.928482
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Strada Stelea, Nr. 2, Cod 130018, T\u00e2rgovi\u015fte, D\u00e2mbovi\u0163a<br>http://www.bjdb.ro/</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 30,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eIon Heliade R\u0103dulescu\u201d, D\u00e2mbovi\u021ba",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.340939,
                    43.970276
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Bucure\u015fti, bl T4, 140101,&nbsp;</font><span style=\"font-family:arial;font-size:small\">Alexandria<br></span><a href=\"http://www.bjmarinpreda.ro/\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\" target=\"_blank\">http://www.bjmarinpreda.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 31,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eMarin Preda\u201d, Alexandria",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.61508,
                    46.776562
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Calea Doroban\u0163ilor, Nr. 104, Cluj-Napoca, 400691<br><a target=\"_blank\">www.bjc.ro</a><br>Catalog: <a href=\"http://catalog.bjc.ro/qulto/\" target=\"_blank\">http://catalog.bjc.ro/qulto/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 32,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eOctavian Goga\u201d, Cluj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.228079,
                    45.755367
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u0163a Libert\u0103\u0163ii nr. 3<br><a href=\"http://dev.bjt.ro/\" target=\"_blank\">http://dev.bjt.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://tinread.bjt.ro/opac\" target=\"_blank\">http://tinread.bjt.ro/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 33,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Timi\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.908375,
                    45.294235
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Paul Iorgovici nr. 50\n<a href=\"http://bjpiresita.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://bjpiresita.blogspot.ro/</a><img src=\"http://1.bp.blogspot.com/_XnAWWUh94ac/SsMPJwZEwaI/AAAAAAAAAPM/mGfhHbVmil0/S240/poza+centru.jpg\">",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 34,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201ePaul Iorgovici\u201d, Re\u0219i\u021ba",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.900036,
                    45.883846
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bulevardul 1 Decembrie nr. 26, Deva, Judetul Hunedoara<br><a href=\"http://www.bibliotecadeva.ro\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecadeva.ro</a>/<br>Catalog: h<a target=\"_blank\">ttp://85.186.56.30:8080/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 35,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eOvid Densusianu\u201d, Hunedoara-Deva",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.922682,
                    47.049301
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Armatei Rom\u00e2ne nr. 1/A, Oradea<br><a href=\"http://www.bibliobihor.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliobihor.ro/</a></div><div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.bibliotecibihorene.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecibihorene.blogspot.ro/</a></div><div dir=\"ltr\"><a href=\"http://sectia-copii-bjbihor.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://sectia-copii-bjbihor.blogspot.ro/</a></div><div dir=\"ltr\"><a href=\"https://www.facebook.com/bibliobihor?fref=ts\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/bibliobihor?fref=ts</a></div><div dir=\"ltr\"><span style=\"font-size:10pt\">Catalog: </span><a href=\"http://www.bibliobihor.ro:8080/tinread/tinread.jsp\" style=\"font-size:10pt\" target=\"_blank\">http://www.bibliobihor.ro:8080/tinread/tinread.jsp</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 36,
                "name": "Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eGheorghe \u0218incai\u201d, Bihor",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.055967,
                    47.178974
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">P-\u0163a Iuliu Maniu, Nr. 13, 450016, Zal\u0103u, S\u0103laj<br><a href=\"http://www.bjs.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bjs.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://94.53.210.163:8084/opac\" target=\"_blank\">http://94.53.210.163:8084/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 37,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eI.S.B\u0103descu\u201d, S\u0103laj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.875231,
                    47.789661
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Strada Decebal, nr. 2, 440006, Satu Mare<br><a href=\"http://www.bibliotecasatumare.ro\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecasatumare.ro</a><br>Catalog: <a href=\"http://194.88.239.92:8081/opac\" target=\"_blank\">http://194.88.239.92:8081/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 38,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Satu Mare",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.569057,
                    47.659256
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "B-dul Independentei Nr. 4B, Baia Mare\n<a href=\"http://www.bibliotecamm.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecamm.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 39,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201ePetre Dulfu\u201d, Baia Mare",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.332729,
                    44.192017
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Adresa Str. Bucure\u015fti, Nr. 102, 910064, C\u0103l\u0103ra\u0219i<img src=\"http://www.noapteabibliotecilor.ro/wp-content/uploads/2011/09/calarasi_mic.jpg\">",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 40,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eAlexandru Odobescu\u201d, C\u0103l\u0103ra\u0219i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.357809,
                    44.56234
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "B-dul Matei Basarab, nr. 26, Slobozia, Ialomi\u021ba\n<a href=\"http://www.bji.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bji.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 41,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201e\u0218tefan B\u0103nulescu\u201d, Ialomi\u021ba",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.794222,
                    45.179714
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Isaccei nr.16A, 820165, Tulcea\n<a href=\"http://www.tulcealibrary.ro\" target=\"_blank\">www.tulcealibrary.ro</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 42,
                "name": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201ePanait Cerna\u201d, Tulcea",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.760202,
                    46.248722
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Bulevardul Oituz nr. 13A, One\u0219ti\n<a href=\"http://biblioteca.onesti.ro/\" target=\"_blank\">http://biblioteca.onesti.ro/</a>\n<a href=\"http://biblionesti.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://biblionesti.blogspot.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 43,
                "name": "Biblioteca municipal\u0103 \u201eRadu Rosetti\u201d, One\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.440865,
                    46.42168
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Republicii, nr. 66, Com\u0103ne\u015fti, 605200<br><a href=\"https://www.facebook.com/biblioteca.comanesti\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/biblioteca.comanesti</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 44,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Com\u0103ne\u0219ti, Bac\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.702959,
                    46.71912
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada Republicii, nr.18, Buhu\u0219i, Bacau\n<a href=\"https://www.facebook.com/bibliotecabuhusi.biblioteca\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/bibliotecabuhusi.biblioteca</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 45,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 \u201eGeorge Bacovia\u201d, Buhu\u015fi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.110188,
                    44.425533
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><font face=\"arial\" size=\"2\">Bucure\u015fti, Bd.Unirii nr.22, sector 3, 030833</font></div><font face=\"arial\" size=\"2\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><a href=\"http://www.bibnat.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibnat.ro/</a></font><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><font face=\"arial\" size=\"2\">Catalog:&nbsp;<a href=\"http://alephnew.bibnat.ro:8991/F\" target=\"_blank\">http://alephnew.bibnat.ro:8991/F</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 46,
                "name": "Biblioteca Na\u021bional\u0103 a Rom\u00e2niei",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.731346,
                    45.121269
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">105600, Bulevardul Culturii, nr.39<br><a href=\"http://www.bmcampina.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bmcampina.ro/</a><br><a href=\"https://www.facebook.com/bibliotecamunicipala\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/bibliotecamunicipala</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 47,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eDr.C.I. Istrati\u201d, C\u00e2mpina",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.056293,
                    45.438553
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Domneasc\u0103 nr. 47, 80008 Gala\u0163i\n<a href=\"http://www.lib.ugal.ro\" target=\"_blank\">http://www.lib.ugal.ro</a><br><a href=\"http://www.lib.ugal.ro\" target=\"_blank\">\n</a><a href=\"http://www.facebook.com/biblioteca.udjgalati\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/biblioteca.udjgalati</a>\n",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 48,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \"Dun\u0103rea de Jos\" din Gala\u0163i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.051119,
                    45.44334
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. G\u0103rii nr. 63-65, 800003 Gala\u0163i<br><a href=\"http://www.lib.ugal.ro/Filiale.html\" target=\"_blank\">http:www.lib.ugal.ro</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 49,
                "name": "Filiala de \u015ftiin\u0163e economice \u015fi umaniste, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \"Dun\u0103rea de Jos\" din Gala\u0163i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.053318,
                    45.446819
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Domneasc\u0103 nr. 111, 800201 Gala\u0163i<br><a href=\"http://www.lib.ugal.ro/Filiale.html\" target=\"_blank\">http://www.lib.ugal.ro</a><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 50,
                "name": "Filiala Facult\u0103\u0163ii de Litere, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \"Dun\u0103rea de Jos\" din Gala\u0163i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.015188,
                    45.410488
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "str. O\u0163elarilor nr. 25, 800649 gala\u0163i<br><a href=\"http://www.lib.ugal.ro/Filiale.html\" target=\"_blank\">http://www.lib.ugal.ro</a><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 51,
                "name": "Filiala Facult\u0103\u0163ii de Medicin\u0103 \u015fi Farmacie, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \"Dun\u0103rea de Jos\" din Gala\u0163i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.973278,
                    45.267208
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Calea C\u0103l\u0103ra\u015filor nr. 29, 810017 Br\u0103ila<br><a href=\"http://www.lib.ugal.ro/Filiale.html\" target=\"_blank\">http://www.lib.ugal.ro</a><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 52,
                "name": "Filiala Facult\u0103\u0163ii de Inginerie din Br\u0103ila, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \"Dun\u0103rea de Jos\" din Gala\u0163i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.928541,
                    46.920929
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bulevardul Roman Mu\u015fat 19, 611002, Roman</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 53,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eGeorge Radu Melidon\u201d, Roman",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.664616,
                    47.653908
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Floare de Col\u0163 nr. 1A , et. II, Bor\u015fa<br><a href=\"http://www.biblioteca-oraseneasca-borsa.blogspot.ro\" target=\"_blank\">http://www.biblioteca-oraseneasca-borsa.blogspot.ro</a><br><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 54,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Bor\u0219a",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.095631,
                    46.47575
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str.1 Decembrie 1918, nr.19, Ludu\u0219, Mure\u0219, 545200<br><a href=\"http://bibliotecaoraseneascaludus.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://bibliotecaoraseneascaludus.blogspot.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 55,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Ludu\u015f",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.905924,
                    47.426323
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str.Stefan cel Mare nr. 19, H\u00e2rlau, Ia\u0219i, 705100<br><a href=\"http://bibliotecaharlau.wordpress.com\" target=\"_blank\">http://bibliotecaharlau.wordpress.com</a><br>https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Oraseneasca-harlau</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 56,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 H\u00e2rl\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.888712,
                    46.565628
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "\u00cen incinta \u0218colii Dimitrie Leonida<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 57,
                "name": "Filiala Miori\u021ba, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Bac\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.913769,
                    46.578266
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 58,
                "name": "Filiala \u0218tefan cel Mare, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Bac\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.921846,
                    46.532261
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 59,
                "name": "Filiala Bicaz, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Bac\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.593557,
                    46.767963
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 60,
                "name": "Filiala Kogalniceanu, Biblioteca Judeteana Cluj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.595695,
                    46.755852
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 61,
                "name": "Filiala Zorilor, Biblioteca Judeteana Cluj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.556934,
                    46.755981
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 62,
                "name": "Filiala Traian Brad, Biblioteca Judeteana Cluj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.939457,
                    45.242428
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 63,
                "name": "Filiala Radu Negru Biblioteca Judeteana Braila",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.947342,
                    45.282562
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 64,
                "name": "Filiala Chercea Biblioteca Judeteana Braila",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.977602,
                    45.293777
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 65,
                "name": "Filiala Brailita Biblioteca Judeteana Braila",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.788631,
                    45.163231
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 66,
                "name": "Filiala nr.1, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Buz\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.793734,
                    45.153641
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 67,
                "name": "Filiala nr. 2, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Buz\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.818863,
                    45.140823
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 68,
                "name": "Filiala Panait Nicolae (Corp B), Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Buz\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.82202,
                    45.15414
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 69,
                "name": "Filala Dionisie Romano, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Buz\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.301876,
                    48.153927
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 70,
                "name": "Filiala de carte rom\u00e2neasc\u0103 \u201eBasarabia\u201d - Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201eV. Voiculescu\u201d, Buz\u0103u ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.60668,
                    47.161919
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Pictorului nr. 14, Ia\u0219i, 700325<br><a href=\"http://bibliotecaateneu.blogspot.ro\" target=\"_blank\">http://bibliotecaateneu.blogspot.ro</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 71,
                "name": "Biblioteca Ateneu T\u0103t\u0103ra\u0219i, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Ia\u0219i",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.156994,
                    45.777153
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Rahovei, Nr. 14, Ap. 1, Sibiu, Romania<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 72,
                "name": "Filiala Hipodrom - Biblioteca Judeteana ASTRA Sibiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.126762,
                    45.768276
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Ludos, Nr. 8, Bl. 31<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 73,
                "name": "Filiala Valea Aurie, Biblioteca Judeteana ASTRA Sibiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.167217,
                    45.781876
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Semaforului, Bl. 22, Sibiu, Romania<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 74,
                "name": "Filiala Vasile Aaron, Biblioteca Judeteana ASTRA Sibiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.160433,
                    45.794079
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str, Balea, Bl. 9, Sibiu, Romaania<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 75,
                "name": "Filiala Balea, Biblioteca Judeteana ASTRA Sibiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.582432,
                    46.754761
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 76,
                "name": "Filiala Bibliosan, Biblioteca Judeteana Cluj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.890503,
                    47.046528
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Chi\u0219in\u0103u, Moldova<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 77,
                "name": "Biblioteca Transilvania, Biblioteca Municipala B. P. Hasdeu (Biblioteca Judeteana Cluj)",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.275274,
                    45.047176
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada 11 Iunie 1848, Nr. 67<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 78,
                "name": "Sec\u021bia de Art\u0103 \u201eIosif Keber\u201d, Biblioteca Jude\u021bean\u0103",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.277222,
                    45.035416
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Bulevardul Republicii, Nr 13A<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 79,
                "name": "Filiala pentru copii, Biblioteca Jude\u021bean\u0103",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.268169,
                    45.024563
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Victoriei, Nr. 158<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 80,
                "name": "Filiala Victoriei, Biblioteca Jude\u021bean\u0103",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.669165,
                    46.224171
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bulevardul Republicii 149, B\u00e2rlad 731136</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 81,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eStroe S. Belloescu\u201d, B\u00e2rlad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.615576,
                    47.147099
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 82,
                "name": "Filiala de carte romaneasca, Biblioteca Raionala M Sadoveanu Straseni - Biblioteca Judeteana Braila",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.266916,
                    46.046677
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Lemnia, Nr.159, Covasna<br><br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 83,
                "name": "Biblioteca Comunala Lemnia, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.3015,
                    46.045094
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str. Garii, nr. 212, Bretcu, CV<br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 84,
                "name": "Biblioteca Comunala Bretcu, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.128935,
                    46.043671
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principala nr. 337, Sanzieni, CV<br><br><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 85,
                "name": "Biblioteca Comunala Kemeny Zsigmond, Sanzieni, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.187399,
                    45.894073
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">Str.\n  Principala nr. 483, Zabala</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 86,
                "name": "Biblioteca Comunala Fejer Miklos, Zabala, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.555302,
                    46.529293
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Cartierul Dambul Pietros<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 87,
                "name": "Filiala nr. 3",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.167656,
                    45.844921
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">Str. 1\n  Decembrie 1918 nr. 1, Covasna, CV<br><br></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 88,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Covasna, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.572975,
                    46.547859
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Filiala nr. 4, strada Trebely nr. 7<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 89,
                "name": "Filiala nr. 4",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.565365,
                    46.542961
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Judeteana Mures, Biroul Colectii Speciale. Biblioteca Teleki-Bolyai, strada Bolyai, nr. 17</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 90,
                "name": "Biblioteca Teleki-Bolyai",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.273676,
                    45.759758
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"148\" style=\"border-collapse:collapse;width:111pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"148\" style=\"width:111pt\">Comandau,&nbsp;Nr.63,&nbsp;CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 91,
                "name": "Biblioteca Comunala Comandau, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.556171,
                    46.543365
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Judeteana Mures. Complex Parc. American Corner Targu-Mures. Sectia de Publicatii Periodice. Sectia de Arta. Sala Multimedia, stada Primariei, nr. 2</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 92,
                "name": "Biblioteca Judeteana Mures. Complex Parc",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.562855,
                    46.556721
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Judeteana Mures. Filiala nr. 1, strada Aleea Carpati, nr. 51</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 93,
                "name": "Filiala nr. 1, Biblioteca Judeteana Mures",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.071571,
                    45.655727
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">str.\n  Principala, nr. 274,&nbsp;Sita Buzaului, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 94,
                "name": "Biblioteca Comunala Sita Buzaului, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.9916,
                    45.59602
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table width=\"350\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" style=\"width:263pt;border-collapse:collapse\"><tbody><tr>\n  <td width=\"350\" height=\"20\" style=\"width:263pt\">Str.\n  Principala, nr. 425, Vama Buzaului, BV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 95,
                "name": "Biblioteca Comunala Vama Buzaului, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.031281,
                    45.67395
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">Str.\n  Mihai Viteazul, nr. 149,&nbsp;Intorsura Buzaului, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 96,
                "name": "Biblioteca Oraseneasca Intorsura Buzaului, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.081135,
                    45.690613
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">str.\n  Principala, nr. 270, Barcani, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 97,
                "name": "Biblioteca Comunala Barcani, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.255688,
                    45.987019
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"148\" style=\"border-collapse:collapse;width:111pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"148\" style=\"width:111pt\">Ojdula,&nbsp;Nr.179, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 98,
                "name": "Biblioteca Comunala Ojdula, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.231241,
                    45.94281
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"208\" style=\"border-collapse:collapse;width:156pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"208\" style=\"width:156pt\">Ghelinta,&nbsp;str.Principala,&nbsp;nr.738, CV<span style=\"font-size:10pt\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10pt\">&nbsp;</span></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 99,
                "name": "Biblioteca Comunala Ghelinta, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.913828,
                    46.555035
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Spiru Haret, Nr. 8, Bac\u0103u, 600114<br><a href=\"http://biblioteca.ub.ro\" target=\"_blank\">http://biblioteca.ub.ro</a><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 100,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii \u201eVasile Alecsandri\u201d, Bac\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.211115,
                    46.095078
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"148\" style=\"border-collapse:collapse;width:111pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"148\" style=\"width:111pt\">Estelnic, Nr. 175, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 101,
                "name": "Biblioteca Comunala Estelnic, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.097692,
                    44.439903
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Boteanu nr. 1, sector 1, 010027, Bucure\u015fti<br><a href=\"http://www.bcub.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bcub.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://cacheprod.bcub.ro/webopac/Vubis.csp\" target=\"_blank\">http://cacheprod.bcub.ro/webopac/Vubis.csp</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 102,
                "name": "Biblioteca Central\u0103 Universitar\u0103 \u201eCarol I\u201d, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.027399,
                    45.96294
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"148\" style=\"border-collapse:collapse;width:111pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"148\" style=\"width:111pt\">Cernat, Nr. 459, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 103,
                "name": "Biblioteca Comunala Cernat, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.575668,
                    47.170238
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada P\u0103curari 4, 700511 Ia\u015fi<br><a href=\"http://www.bcu-iasi.ro\" target=\"_blank\">http://www.bcu-iasi.ro</a><br>Catalog: <a href=\"http://193.231.13.10:8991/F\" target=\"_blank\">http://193.231.13.10:8991/F</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 104,
                "name": "Biblioteca Central\u0103 Universitar\u0103 \u201eMihai Eminescu\u201d, Ia\u015fi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.885077,
                    45.73798
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"350\" height=\"20\" style=\"width:263pt\">str.\n  Principala, nr. 233, Dobarlau, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 105,
                "name": "Biblioteca Comunala Dobirlau, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.92811,
                    45.839211
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">str.\n  Principala, nr. 268, Reci, CV</td></tr></tbody></table><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"399\" style=\"border-collapse:collapse;width:299pt\"><tbody><tr><td height=\"20\" width=\"399\" style=\"width:299pt\">&nbsp;</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 106,
                "name": "Biblioteca Comunala Reci, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.970102,
                    45.872005
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"148\" style=\"border-collapse:collapse;width:111pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"148\" style=\"width:111pt\">Moacsa, Nr. 345</td></tr></tbody></table><span style=\"font-size:medium\">Moacsa, CV</span><span style=\"font-size:10pt\">&nbsp;</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 107,
                "name": "Biblioteca Comunala Moacsa, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.806894,
                    45.777184
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"148\" style=\"border-collapse:collapse;width:111pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"148\" style=\"width:111pt\">Chichis, Nr. 57/A, Chichis, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 108,
                "name": "Biblioteca Comunala Chichis, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.770975,
                    45.794834
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"208\" style=\"border-collapse:collapse;width:156pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"208\" style=\"width:156pt\">Ilieni,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">Str.\n  Principala nr.92, Ilieni, CV<br>http://illyefalvikonyvtar.blogspot.ro/<br><br></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 109,
                "name": "Biblioteca Comunala Fabian Erno, Ilieni, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.842312,
                    45.904613
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"208\" style=\"border-collapse:collapse;width:156pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"208\" style=\"width:156pt\">Ghidfalau,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">str.\n  Principala, nr. 108, G</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 110,
                "name": "Biblioteca Comunala Ghidfalau, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.842268,
                    45.904606
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"208\" style=\"border-collapse:collapse;width:156pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"208\" style=\"width:156pt\">Ghidfalau, Principala Nr. 108, Ghidfalau, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 111,
                "name": "Biblioteca Comunala Ghidfalau, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.777617,
                    45.900154
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"412\" style=\"border-collapse:collapse;width:309pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"412\" style=\"width:309pt\">Str.Benedek\n  Elek, Nr.36, Arcus, CV<br><br></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 112,
                "name": "Biblioteca Comunala Arcus, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.833374,
                    46.055855
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">str.\n  Principala, nr. 298, Micfalau, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 113,
                "name": "Biblioteca Comunala Micfalau, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.596222,
                    46.075169
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"412\" style=\"border-collapse:collapse;width:309pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"412\" style=\"width:309pt\">P-ta\n  Libertatii, Nr.21, Baraolt, CV<br><br></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 114,
                "name": "Biblioteca Oraseneasca Gyulai Liviusz, Baraolt, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.610392,
                    46.130531
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"328\" style=\"border-collapse:collapse;width:246pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"24\" width=\"328\" style=\"width:246pt\">Str.\n  Scolii Nr.149, Bradut, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 115,
                "name": "Biblioteca Comunala Bradut, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.531111,
                    45.952496
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"328\" style=\"border-collapse:collapse;width:246pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"24\" width=\"328\" style=\"width:246pt\">Strada\n  Mare nr. 342, Apata, BV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 116,
                "name": "Biblioteca Comunala Apata, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.568903,
                    45.932194
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"412\" style=\"border-collapse:collapse;width:309pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"412\" style=\"width:309pt\">Str.\n  Principala, Nr.359, Belin, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 117,
                "name": "Biblioteca Comunala Belin, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.559177,
                    45.965488
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">str.\n  Principala, nr. 206, Aita Mare, CV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 118,
                "name": "Biblioteca Comunala Aita Mare, CV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.402374,
                    46.025024
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"328\" style=\"border-collapse:collapse;width:246pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"24\" width=\"328\" style=\"width:246pt\">Strada\n  De Jos nr. 19, Racos, BV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 119,
                "name": "Biblioteca Comunala Racos, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.278999,
                    46.041241
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"350\" style=\"border-collapse:collapse;width:263pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"350\" style=\"width:263pt\">Str.\n  Principala, nr. 403, Homorod, BV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 120,
                "name": "Biblioteca Comunala Homorod, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.222273,
                    46.038719
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"328\" style=\"border-collapse:collapse;width:246pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"24\" width=\"328\" style=\"width:246pt\">Strada\n  Republicii nr. 108, Rupea, BV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 121,
                "name": "Biblioteca oraseneasca Rupea, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.309673,
                    45.985687
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"412\" style=\"border-collapse:collapse;width:309pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"412\" style=\"width:309pt\">Str.\n  Fagarasului, Nr.232, Hoghiz, BV</td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 122,
                "name": "Biblioteca Comunala Hoghiz, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.034166,
                    46.625668
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 123,
                "name": "Biblioteca Comunala Traian, BC ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.732538,
                    46.404716
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 124,
                "name": "Biblioteca Comunala Livezi, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.658356,
                    47.744606
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Unirii nr. 10, Boto\u0219ani - 710220</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 125,
                "name": "Biblioteca de limbi str\u0103ine. Mediateca. Biblioteca de art\u0103. Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201dMihai Eminescu\u201d Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.584986,
                    46.766991
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Clinicilor, nr. 2, Cluj-Napoca, 400006<br><a href=\"http://www.bcucluj.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bcucluj.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://aleph-new.bcucluj.ro:8992/F\" target=\"_blank\">http://aleph-new.bcucluj.ro:8992/F</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 126,
                "name": "Biblioteca Central\u0103 Universitar\u0103 \u201eLucian Blaga\u201d, Cluj-Napoca",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.918402,
                    47.04285
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Str. Universit\u0103\u0163ii, nr. 1, 410087</div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><a href=\"http://www.nymphea.ro/BIBUO/index.html\" target=\"_blank\">http://www.nymphea.ro/BIBUO/index.html</a></div><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://buoradea.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://buoradea.blogspot.ro/</a></font></div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Catalog: <a href=\"http://217.73.175.70:10080/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">http://217.73.175.70:10080/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 127,
                "name": "Bibliotecii Universit\u0103\u0163ii din Oradea",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.156681,
                    45.793442
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Adresa fizic\u0103: str. Lucian Blaga nr. 2A, Sibiu</div><div><a href=\"http://bcu.ulbsibiu.ro/\" target=\"_blank\">http://bcu.ulbsibiu.ro/</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://biblioteca.ulbsibiu.ro/Liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">http://biblioteca.ulbsibiu.ro/Liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main</a></div><div><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 128,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii \u201eLucian Blaga\u201d, Sibiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.603069,
                    45.650814
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. Iuliu Maniu, nr. 41A, 500091</div><div><a href=\"http://but.unitbv.ro/\" target=\"_blank\">http://but.unitbv.ro/</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://but.unitbv.ro/opac.htm\" target=\"_blank\">http://but.unitbv.ro/opac.htm</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 129,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii \u201eTransilvania\u201d, Bra\u0219ov",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.465891,
                    44.921158
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. Lt. Stancu Ion, nr. 39</div><div><a href=\"http://biblioteca.valahia.ro/\" target=\"_blank\">http://biblioteca.valahia.ro/</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://liberty.valahia.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">http://liberty.valahia.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 130,
                "name": "Biblioteca Universitatii \u201eValahia\u201d din T\u00e2rgovi\u0219te",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.244211,
                    47.640163
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Universit\u0103\u0163ii, Nr. 13, 720229, Suceava<br><a href=\"http://www.biblioteca.usv.ro/\" target=\"_blank\">http://www.biblioteca.usv.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://exlibris.usv.ro:8991/F\" target=\"_blank\">http://exlibris.usv.ro:8991/F</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 131,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii \u201e\u0218tefan cel Mare\u201d din Suceava",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.23271,
                    45.747387
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Bd. Vasile P\u00e2rvan, nr. 4A, 300223<br><a href=\"http://www.bcut.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bcut.ro/</a></div><div dir=\"ltr\"><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Centrala-Universitara-Eugen-Todoran\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Centrala-Universitara-Eugen-Todoran</a></font><br><font face=\"arial\" size=\"2\">Catalog: </font><a href=\"http://aleph.bcut.ro/F/?func=find-b&amp;find_code=WRD&amp;local_base=CUT01&amp;request=\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\" target=\"_blank\">http://aleph.bcut.ro/F/?func=find-b&amp;find_code=WRD&amp;local_base=CUT01&amp;request=</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 132,
                "name": "Biblioteca Central\u0103 Universitar\u0103 \u201eEugen Todoran\u201d, Timi\u0219oara",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.133631,
                    45.247299
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Florilor, nr. 31, M\u0103cin, 825300<br><a href=\"http://biblioteca-macin.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://biblioteca-macin.blogspot.ro/</a><br><a href=\"https://www.facebook.com/messages/biblioteca.macin\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/messages/biblioteca.macin</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 133,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 \u201eProfesor Ion Buzea\u201d, M\u0103cin",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    29.654299,
                    45.1563
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. I, nr. 178, Sulina, 825400, Tulcea<br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 134,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 \u201eJean Bart\u201d, Sulina",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.608913,
                    44.322296
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Strada Constan\u021bei</div><div dir=\"ltr\"><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Pontus-Euxinus-Navodari\" style=\"font-size:10pt\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Pontus-Euxinus-Navodari</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 135,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 \u201ePontus Euxinus\u201d, N\u0103vodari",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.095631,
                    46.47575
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. 1 Decembrie 1918, 19, Ludus, Mures, 545200<br><a href=\"http://bibliotecaoraseneascaludus.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://bibliotecaoraseneascaludus.blogspot.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 136,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Ludu\u015f",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.090008,
                    46.912884
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. Aleea Teilor nr. 18, Bicaz, 615100</div><div><a href=\"http://www.bibliotecabicaz.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecabicaz.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 137,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Bicaz",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.908159,
                    47.028187
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">ia\u021ba Libert\u0103\u021bii, Nr. 4, Gherla, 405300</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 138,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Gherla",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.340139,
                    47.34893
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">T.Vladimirescu, nr. 1, Marghita, Bihor, cod 415300<br><a href=\"http://marghita-biblioteca-municipala.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://marghita-biblioteca-municipala.blogspot.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 139,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eIoan Munteanu\u201d, Marghita",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.523109,
                    44.552643
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bd. Raco\u0163eanu, nr.157, Filia\u015fi<br><a href=\"http://www.bibliotecafiliasi.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecafiliasi.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 140,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 \"Anton Pann\" Filia\u015fi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.299459,
                    47.462711
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Republicii 14, F\u0103lticeni, 725200<br><a href=\"http://bibliotecafalticeni.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://bibliotecafalticeni.wordpress.com/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 141,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eEugen Lovinescu\u201d, F\u0103lticeni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.185272,
                    46.094387
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Libert\u0103\u0163ii, nr. 7A<br><a href=\"http://www.bibliotecaadjud.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecaadjud.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://89.46.177.97:8080/opac\" target=\"_blank\">http://89.46.177.97:8080/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 142,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Adjud",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.699938,
                    46.7798
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Petru Maior nr. 1, 545300</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 143,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201ePetru Maior\u201d, Reghin",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.794394,
                    46.217571
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Hermann Oberth, nr. 22, Sighi\u015foara</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 144,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eZaharia Boiu\u201d, Sighi\u0219oara",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.297136,
                    46.303516
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u0163a K\u00f5kereszt  nr. 2, Odorheiu Secuiesc, 535600<br><a href=\"http://www.biblioudv.ro/\" target=\"_blank\">http://www.biblioudv.ro/</a>&nbsp;<a href=\"https://www.facebook.com/Biblioudv\" target=\"_blank\">facebook</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 145,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Odorheiu Secuiesc",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.705631,
                    45.619408
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bd. George Moroianu, nr 110, S\u0103cele, 505600</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 146,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 S\u0103cele, Bra\u015fov",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.676785,
                    46.205799
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca\n  Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Teiu\u0219, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Teiu\u0219, str.\n  Decebal, nr. 31<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/851267<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.teius@yahoo.com</a><br><br></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 147,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Teiu\u015f, Alba",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.869246,
                    44.989956
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Principal\u0103, Berbe\u015fti, 247039</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 148,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Berbe\u015fti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.459171,
                    45.27343
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Oras Isaccea, Jud.Tulcea</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 149,
                "name": "Biblioteca Ora\u0219eneasc\u0103 Isaccea",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.299314,
                    45.077187
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Comuna Cerna,jud.Tulcea<br>http://bibliocerna.blogspot.ro/?spref=fb</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 150,
                "name": "Biblioteca Comunala  Dumitru Cerna, TL",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.614534,
                    45.048542
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Comuna Nalbant,jud.Tulcea</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 151,
                "name": "Biblioteca Comunala Nalbant, TL",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.649813,
                    44.194641
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "B-dul Mamaia nr. 124, Constan\u021ba, Rom\u00e2nia<br><span><span style=\"color:#000000\">Telefon : 0241 606421<br></span></span><span><span style=\"color:#000000\">Email: <a target=\"_blank\">lapusan@univ-ovidius.ro</a> - \nConf. univ. dr. Aurelia L\u0103pu\u0219an - Directorul Direc\u021biei Editoriale, Carte\n Universitar\u0103 \u0219i Rela\u021bii Publice</span></span><br>Site oficial: <a href=\"http://biblioteca.univ-ovidius.ro/\" target=\"_blank\">http://biblioteca.univ-ovidius.ro/</a><br>Catalog online: <a href=\"http://aleph.univ-ovidius.ro:8991/F/\" target=\"_blank\">http://aleph.univ-ovidius.ro:8991/F/</a><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 152,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \u201eOvidius\u201d din Constan\u0163a",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.801001,
                    44.319435
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. A. I. Cuza nr.13, Craiova, 200585<br><a href=\"http://biblio.central.ucv.ro/\" target=\"_blank\">http://biblio.central.ucv.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://193.231.40.234:8080/opac\" target=\"_blank\">http://193.231.40.234:8080/opac</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 153,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii din Craiova",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.05131,
                    44.441166
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Splaiul Independentei 313 Corp A, parter<br><a href=\"http://www.library.pub.ro/\" target=\"_blank\">http://www.library.pub.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://aleph.library.pub.ro:8991/F?RN=681369764\" target=\"_blank\">http://aleph.library.pub.ro:8991/F?RN=681369764</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 154,
                "name": "Biblioteca Central\u0103 a Universit\u0103\u021bii \u201ePolitehnica\u201d din Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.668936,
                    47.749165
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Grivi\u021ba nr. 13 bl. Z9, Boto\u0219ani - 710261</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 155,
                "name": "Filiala nr. 2 \u201dGrivi\u021ba\u201d. Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201dMihai Eminescu\u201d Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.649691,
                    47.740898
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Prim\u0103verii nr. 25, Boto\u0219ani - 710176</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 156,
                "name": "Filiala nr. 1 \u201dPrim\u0103verii\u201d. Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201dMihai Eminescu\u201d Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.648659,
                    47.738045
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Aleea Pacea nr. 7, Boto\u0219ani - 710143</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 157,
                "name": "Filiala nr. 3 (\u00een incinta \u015ecolii Gimnazial\u0103 nr. 16 Boto\u0219ani). Biblioteca Jude\u021bean\u0103 \u201dMihai Eminescu\u201d Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.583435,
                    43.812927
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">\u0218os. Constan\u021bei nr. 6 bloc M, Mangalia - 905500 </div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 158,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Mangalia",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.037319,
                    44.913242
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">B-dul Bucure\u015fti, nr. 39, Of. Po\u015ftal 13, CP 22, Ploie\u015fti<br><a href=\"http://www.upg-ploiesti.ro/campus/biblioteca\" target=\"_blank\">http://www.upg-ploiesti.ro/campus/biblioteca</a><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 159,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u0163ii Petrol \u2013 Gaze din Ploie\u015fti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.880638,
                    44.85532
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. T\u00e2rgu din Vale, Nr. 1, 10040, Pite\u015fti</div><div><a href=\"http://fmi.upit.ro/bibl/Pagina%20WEB/Site_nou/Pag_inceput_files/pag_intrare.htm?i=15\" target=\"_blank\">http://fmi.upit.ro/bibl/Pagina%20WEB/Site_nou/Pag_inceput_files/pag_intrare.htm?i=15</a></div><div><a href=\"http://bibliopit.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://bibliopit.blogspot.ro/</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://cat-biblioteca.upit.ro:8080/tinread.jsp\" target=\"_blank\">http://cat-biblioteca.upit.ro:8080/tinread.jsp</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 160,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii din Pite\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.375645,
                    45.418545
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. Universit\u0103\u021bii nr. 20, 332006, Petro\u0219ani</div><div><a href=\"http://www.upet.ro/biblioteca/\" target=\"_blank\">http://www.upet.ro/biblioteca/</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://www.upet.ro/biblioteca/catalog.php\" target=\"_blank\">http://www.upet.ro/biblioteca/catalog.php</a></div><div><img src=\"http://www.upet.ro/resuniv/img/biblioteca/biblioteca2.jpg\" style=\"width:259px\"></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 161,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii din Petro\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.583332,
                    46.761898
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. Victor Babe\u0219, Nr. 8, 400012, Cluj-Napoca</div><div><a href=\"http://www.umfcluj.ro/index.php/ro/educatie-ro/reurseedu-ro/biblioteca-ro\" target=\"_blank\">http://www.umfcluj.ro/index.php/ro/educatie-ro/reurseedu-ro/biblioteca-ro</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://www.liberty3.umfcluj.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">http://www.liberty3.umfcluj.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 162,
                "name": "Biblioteca \u201eValeriu Bologa\", Universitatea de Medicin\u0103 \u0219i Farmacie \u201eIuliu Ha\u021bieganu\u201d, Cluj-Napoca",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.099733,
                    44.436447
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. Academiei nr. 18-20, Sector 1, Bucure\u0219ti</div><div><a href=\"http://www.uauim.ro/biblioteca/\" target=\"_blank\">http://www.uauim.ro/biblioteca/</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://www.catalogbiblioteca.ro/ro/ro/01/GeneralSearchForm.aspx?clientID=2\" target=\"_blank\">http://www.catalogbiblioteca.ro/ro/ro/01/GeneralSearchForm.aspx?clientID=2</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 163,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii de Arhitectura \u0219i Urbanism \u201eIon Mincu\u201d",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.087723,
                    44.445301
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Calea Victoriei 125, Sector 1, Bucure\u015fti<br><a href=\"http://www.biblacad.ro/\" target=\"_blank\">http://www.biblacad.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://aleph500.biblacad.ro:8991/F\" target=\"_blank\">http://aleph500.biblacad.ro:8991/F</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 164,
                "name": "Biblioteca Academiei Rom\u00e2ne",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.06974,
                    44.434601
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Blv. Eroii Sanitari nr. 8, Bucure\u0219ti, Sector 1</div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><a href=\"http://www.biblioteca.umf.ro\" target=\"_blank\">http://www.biblioteca.umf.ro</a></div><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"https://www.facebook.com/BibliotecaUMF?fref=ts\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/BibliotecaUMF?fref=ts</a></font></div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Catalog: <a href=\"http://liberty3.umf.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=frame\" target=\"_blank\">http://liberty3.umf.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=frame</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 165,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii de Medicin\u0103 \u0219i Farmacie \u201eCarol Davila\u201d, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.223257,
                    45.752544
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Str.Vincen\u0163iu Babe\u0219, nr. 8, 300004, Timi\u0219oara</div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><a href=\"http://www.library.upt.ro/\" target=\"_blank\">http://www.library.upt.ro/</a></div><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"https://www.facebook.com/UPTLibrary\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/UPTLibrary</a></font></div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Catalog: <a href=\"http://aleph.library.upt.ro/F/?func=option-update-lng&amp;file_name=find-b&amp;F2=pc-latin&amp;P_CON_LNG=RUM\" target=\"_blank\">http://aleph.library.upt.ro/F/?func=option-update-lng&amp;file_name=find-b&amp;F2=pc-latin&amp;P_CON_LNG=RUM</a></div><div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><img src=\"http://www.library.upt.ro/pics/parter.gif\" style=\"width:259px\"></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 166,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \u201ePolitehnica\u201d, Timi\u0219oara",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.223011,
                    45.752972
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str.Vincen\u0163iu Babe\u015f nr.8, 300004 Timi\u015foara</font><div><img src=\"http://www.library.upt.ro/pics/etaj2.gif\" style=\"width:259px\"></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 167,
                "name": "Filiala Chimie, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \u201ePolitehnica\u201d, Timi\u0219oara",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.226746,
                    45.74728
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">B-dul P\u00e2rvan, nr.2, 300004, Timi\u015foara</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 168,
                "name": "Filiala ELECTRO, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \u201ePolitehnica\u201d, Timi\u0219oara",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.225811,
                    45.745949
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">B-dul Mihai Viteazul, nr.1, 300004, Timi\u015foara</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 169,
                "name": "Filiala Mecanic\u0103, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \u201ePolitehnica\u201d, Timi\u0219oara",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.229868,
                    45.745495
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str.Traian Lalescu nr.2A, 300004, Timi\u015foara</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 170,
                "name": "Filiala Construc\u021bii, Biblioteca Universit\u0103\u0163ii \u201ePolitehnica\u201d, Timi\u0219oara",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.114372,
                    44.414211
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Splaiul Unirii, nr. 176, sector 4, Bucure\u0219ti</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://www.ucdc.ro/biblioteca-ucdc.php\" target=\"_blank\">http://www.ucdc.ro/biblioteca-ucdc.php</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 171,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii Cre\u0219tine \u201eDimitrie Cantemir\u201d, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.797707,
                    44.308865
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Str. Petru Rare\u0219, nr. 4, Craiova, 200349</div><div><a href=\"http://www.umfcv.ro/biblioteca\" target=\"_blank\">http://www.umfcv.ro/biblioteca</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://liberty.umfcv.ro:8080/Liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">http://liberty.umfcv.ro:8080/Liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 172,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii de Medicin\u0103 \u0219i Farmacie, Craiova",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.574301,
                    47.173218
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bd. Carol I, nr.8, 700506<br><a href=\"http://bib.acadiasi.ro/\" target=\"_blank\">http://bib.acadiasi.ro/</a><br>Catalog: <a href=\"http://85.186.121.42:8991/F?RN=175818451\" target=\"_blank\">http://85.186.121.42:8991/F?RN=175818451</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 173,
                "name": "Biblioteca filialei Ia\u0219i a Academiei Rom\u00e2ne",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.317354,
                    46.172764
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\" style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">B-dul Revolu\u0163iei, nr. 85-87, Arad</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://www.uvvg.ro/ro/biblioteca.html\" target=\"_blank\">http://www.uvvg.ro/ro/biblioteca.html</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 174,
                "name": "Biblioteca Central\u0103 Universitar\u0103 \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.317392,
                    46.172672
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">B-dul Revolu\u0163iei, nr. 85-87, Arad</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 175,
                "name": "Biblioteca de \u015etiin\u0163e Umaniste, Psihologie \u015fi \u015etiin\u0163ele Educa\u0163iei, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.312355,
                    46.171848
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Mihai Eminescu, nr. 15 etaj I</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 176,
                "name": "Biblioteca Facult\u0103\u0163ii de \u015etiin\u0163e Economice, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.296494,
                    46.180546
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Campusul Universitar \u201eVasile Goldi\u015f\u201d, corp A, et. I. sala 20 a. \u015fi b.</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><div>Str. Liviu Rebreanu, nr. 86, 310048, Arad</div></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 177,
                "name": "Biblioteca Facult\u0103\u0163ii de Medicin\u0103, Farmacie \u015fi Medicin\u0103 Dentar\u0103, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.296621,
                    46.180813
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Campusul Universitar \u201eVasile Goldi\u015f\u201d, corp A, et. I. sala 20 c.</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><div>Str. Liviu Rebreanu, nr. 86, 310048, Arad</div></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 178,
                "name": "Biblioteca Facult\u0103\u0163ii de \u015etiin\u0163e ale Naturii, Inginerie \u015fi Informatic\u0103, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.307619,
                    46.184109
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Feleacului, nr. 1</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 179,
                "name": "Biblioteca European\u0103 de \u015etiin\u0163e Bio-medicale, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.307167,
                    46.183151
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Andreny Karoly, nr. 2 - 4, 310037, Arad</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 180,
                "name": "Biblioteca Clinicii Medical\u0103 II, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.299765,
                    46.197552
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. C\u0103l\u0103ra\u015filor nr.3</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 181,
                "name": "Biblioteca Clinicii stomatologice \u201eAurel Vlaicu\u201d, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.317316,
                    46.172562
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Bd. Revolu\u0163iei nr.85-87</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 182,
                "name": "Biblioteca \u201eEspace Universitaire Francophone\u201d, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.317076,
                    46.171352
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Unirii nr.3</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 183,
                "name": "Biblioteca Centrului de limb\u0103 \u015fi cultur\u0103 german\u0103 \u201eFriederich Schiller\u201d, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.316072,
                    46.173328
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Bd. Revolu\u0163iei, nr.92</div><div><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 184,
                "name": "Mediateca \u015fi colec\u0163iile speciale - Casa Universitarilor \u015fi Studen\u0163ilor",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.313831,
                    46.171013
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Vasile Goldi\u015f, nr. 6</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 185,
                "name": "Biblioteca Centrului de studii teoretice \u015fi literare \u201eIoan Slavici\u201d, BCU \u201eTudor Arghezi\u201d, Arad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.313787,
                    46.170967
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Vasile Goldi\u015f, nr.6</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 186,
                "name": "Biblioteca Muzeului Memorial \u201eVasile Goldi\u015f\u201d",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.047501,
                    44.253853
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Aduna\u0163ii Cop\u0103ceni, 087005, Giurgiu</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 187,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Aduna\u021bii Cop\u0103ceni, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.661442,
                    44.625683
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<u><b>Adresa</b></u>: <i>str.</i> \u0218tefan Odobleja, nr. 59<br><i>Loc</i>. Drobeta Turnu Severin<br><i>Cod po\u0219tal</i>: 220149<br><b>Program</b>:<i> Luni-Vineri, 9-17</i><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 188,
                "name": "Sec\u021bia \u00cemprumut pentru Copii, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.236282,
                    47.63802
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Corneliu Coposu nr. 1</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 189,
                "name": "Filiala Obcini, Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eI.G.Sbiera\u201d, Suceava",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.280708,
                    47.672688
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Calea Unirii nr. 59A</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 190,
                "name": "Filiala Burdujeni, Biblioteca Jude\u0163ean\u0103 \u201eI.G.Sbiera\u201d, Suceava",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.661083,
                    44.625683
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b><u>Adresa</u>:</b> <i>str. </i>\u0218tefan Odobleja, nr. 59 <br><i>cod po\u0219tal</i>: 220146<br><i>Loc</i>: Drobeta Turnu Severin<br><strong><u>Contact:</u></strong> <br><i>e-mail</i>:<font color=\"#3366ff\"> sectiacartestraina@yahoo.com<br>Program: Luni- Vineri, 9.00-17.00<br></font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 191,
                "name": "Sec\u021bia \u00cemprumut Carte St\u0103in\u0103, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.661125,
                    44.625641
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>: <i>str</i>. Stefan Odobleja, nr. 59<br><i>cod po\u0219tal</i>: 220146<br><i>Loc.</i> Drobeta Turnu Severin<br>Program: Luni-Vineri, 9.00- 17.00<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 192,
                "name": "Sec\u021bia Depozitul Legal de Documente, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.652521,
                    44.626186
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>. <i>str. </i>Traian<i>,</i> nr. 85 ( et. 4 )<br><i>Loc</i>. Drobeta Turnu Severin<br><b>Contact:</b> Tel . 0352401624<br><b>Program:</b> Luni-Vineri 9.00-19.00<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; S\u00e2mb\u0103t\u0103: 9-13<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 193,
                "name": "Sec\u021bia Sala de Lectur\u0103 nr. 2, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.929836,
                    44.242771
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>: <i>loc</i>. V\u00e2n\u0103tori, Jud. Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 227490<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 194,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 V\u00e2n\u0103tori, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.12134,
                    44.487312
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>: <i>sat</i>. Bacle\u0219, <i>com</i>, B\u00e2cle\u0219, jude\u021bul Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 227045<br><b>Contact</b>:<i> tel: </i>0252 375 351<br><table><tbody><tr><td valign=\"top\"><br></td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td><br></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 195,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 B\u00e2cle\u0219, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.044846,
                    44.697147
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> sat.</i> Corcova, <i>com.</i> Corcova,<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227125<br><b>Contact:</b> <i>Tel:</i> 0252 383 464<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 196,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Corcova, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.647409,
                    44.644497
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> str.</i> Cri\u0219an, nr. 84<br><i>Loc.</i> Drobeta Turnu Severin<br><i>cod po\u0219tal:</i> 220071<br><b>Contact:</b><i> tel:</i> 0352 405 384<br><i>e-mail:</i> <span><font color=\"#3333ff\">officecrihala@bjmehedinti.ro</font><br><b>Program:</b> <font color=\"#ff0000\">Luni-Vineri,</font><font color=\"#cc33cc\"> 9.00 - 17.00</font><br></span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 197,
                "name": "Sec\u021bia \u00cemprumut Crihala, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu, Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.647373,
                    44.64452
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa.</b><i> str.</i> Cri\u0219an, nr. 84<br><i>Loc</i>. Drobeta Turnu Severin<br><i>cod po\u0219tal</i>: 220071<br><b>Contact:</b> <i>Tel</i>. 0770583402<br><i>e-mail. </i><font color=\"#000099\">bibicescu.stiintasitehnica@gmail.com</font><br><b>Program</b>: <font color=\"#993399\">Luni-Vineri,&nbsp;</font> <font color=\"#cc0000\">9.00 -17.00</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 198,
                "name": "Sec\u021bia \u00cemprumut \u0218tiin\u021b\u0103 \u0219i Tehnic\u0103, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu, Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.650686,
                    44.633942
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>:<i> str. </i>Cri\u0219an, nr. 25<br><i>Loc.</i> Drobeta Turnu Severin<br><i>cod po\u0219tal:</i> 220013<br><b>Contact:</b> Tel.<b> </b>0352405344<br>e-mail: <font color=\"#3333ff\"><span>officetineretului@bjmehedinti<br><font color=\"#000000\"><b>Program:</b> Luni - Vineri , 9.00-17.00</font><br></span></font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 199,
                "name": "Sec\u021bia Imprumut Casa Tineretului, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu, Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.651096,
                    44.627697
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>str</i>. Horia, <i>nr.</i> 2<br><i>Loc.</i> Drobeta Turnu Severin<br><i>Cod po\u0219tal</i>: 220132<br><b>Contact:</b> Tel. 0771700246<br>e-mail: <span>officestoianovici@bjmehedinti<br><b>Program:</b> Luni- Vineri, 9.00 - 17.00<br>\n</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 200,
                "name": "Sec\u021bia \u00cemprumut Andrei Stoianovici, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu, Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.652546,
                    44.626171
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>: <i>str. </i>Traian, nr. 85, et. 1<br><i>Loc.</i> Drobeta Turnu Severin<i><br></i><b>Contact</b><i>: e-mail: </i><span>officetraian@bjmdhedinti.ro<br>Program: Luni- Vineri, 9.00 - 17.00<br></span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 201,
                "name": "Sec\u021bia \u00cemprumut Literatur\u0103 \u0219i Art\u0103. Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu, Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.709652,
                    44.611916
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adresa</b>:<i> str. </i>DE 70<i>, nr. </i>64<i> , loc.</i> \u0218imian,<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227445<br><b>Contact:</b> <i>Tel: </i>0252 338 693</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 202,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218imian, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.651062,
                    44.630322
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adresa</b>: <i>str.</i> Calomfirescu, nr. 94<br><i>loc.</i> Drobeta Turnu Severin<br><i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><b>Contact: </b>Tel. 0252/321537,  0252/306011<br>e-mail: <u>ccdmehedin\u0163<font color=\"#000000\"><a target=\"_blank\">i@go.ro</a><br></font></u><b><font color=\"#000000\">Pro</font></b><font color=\"#000000\"><b>gram:</b> Luni - Vineri, 9.00 - 17.00</font><u><font color=\"#000000\"><br></font></u></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 203,
                "name": "Biblioteca Casa Corpului Didactic, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.661137,
                    44.625607
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>Str.</i> \u0218tefan Odobleja nr.59,<i>Loc</i>. Drobeta Turnu-Severin, Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 220145<br><b>Program:</b> Luni - Vineri, 9.00 - 17.00<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 204,
                "name": "Sec\u021bia Patrimoniu, Biblioteca Jude\u021bean\u0103 I. G. Bibicescu, Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.661064,
                    44.625618
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>Str.</i> \u0218tefan Odobleja nr.59,&nbsp;<i>Loc</i>. Drobeta Turnu-Severin, Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 220145<br><b>Program:</b> Luni -&nbsp; Vineri, 9.00 - 17.00<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 205,
                "name": "Sec\u021bia Sala de Lectur\u0103 1 Fond Tradi\u021bional & Periodice, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu, Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.661335,
                    44.625694
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\"><b>Adresa:</b> Str. \u0218tefan Odobleja, nr.59 ,&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Loc. Drobeta Turnu-Severin, Mehedin\u021bi<br>cod po\u0219tal: 220145<br><b>Contact:</b> tel. 0352/401621<br><b>Program:</b> Luni - Vineri, 9.00 - 17.00<br></span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 206,
                "name": "Sectia Dezvoltare, Eviden\u021b\u0103, Catalogare \u0219i Prelucrarea Colec\u021biilor, Biblioteca Jud. I. G. Bibicescu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.722122,
                    44.706295
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adresa:</b> <i>sat</i>. Malov\u0103\u021b, <i>com.</i> Malov\u0103\u021b, <i>jud. </i>Mehedin\u021bi<br><b>cod po\u0219tal:</b>227315<br><b>Contact:</b> Tel: 0252/342.320</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 207,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 Malov\u0103\u021b, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.672125,
                    44.705475
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> sat.</i> Izvoru B\u00e2rzii,<i> com.</i> Izvoru B\u00e2rzii, <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 227295<br><b>Contact:</b> Tel: 0252 342 443<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 208,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Izvoru B\u00e2rzii, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.989431,
                    43.987091
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Tomatelor, Nr. 65, Daia, Giurgiu</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 209,
                "name": "Biblioteca Comunei Daia, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.016661,
                    43.953571
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Trandafirilor, 087175</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 210,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Oinacu, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.122026,
                    43.996471
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">087110, Gostinu</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 211,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u201eVasile Rusescu\u201d, Gostinu, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.065289,
                    44.047443
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Tufanului</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 212,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 B\u0103neasa, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.227097,
                    44.097237
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">DN 41</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 213,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Prundu, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.397367,
                    44.727116
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adresa:</b> <i>str.</i> Por\u021bile de Fier, nr. 32 <i>,  Loc.</i> Or\u0219ova,<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br>cod po\u0219tal: 225200<br><b>Contact:</b> Tel: 0252 360146<br><b>Program: </b></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 214,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Or\u0219ova, jud. Mehedin\u021bi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.360386,
                    44.705853
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:<i> </i></b><i>str. Teilor</i>, nr. 546,&nbsp; <i>loc</i>. E\u0219elni\u021ba,<i> jud. </i>Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 227195<br><b>Contact:</b> 0252 365 070 <br><b>Program:</b> 8.00 - 14.00<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 215,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 E\u0219elni\u021ba, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.257463,
                    44.620708
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> loc.</i> Dubova, <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227170<br><b>Contact:</b> 0252 368 002<br><b>Program: </b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 216,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Dubova, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.106487,
                    44.497379
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:<i> </i></b><i>loc</i>. \u0218vini\u021ba. <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal: </i>227440<br><b>Contact:</b> 0252 368 253 <br><b>Program: </b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 217,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218vini\u021ba, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.906532,
                    44.324261
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Calea Bucure\u0219ti, Nr. 142</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 218,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Mih\u0103ile\u0219ti, Giurgiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.624912,
                    45.975567
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Strada 1 Decembrie, nr. 42, 555100<br><a href=\"http://bibliotecaorase.ucoz.ro/\" target=\"_blank\">http://bibliotecaorase.ucoz.ro/</a><br><a href=\"https://www.facebook.com/agnita.biblioteca?fref=ts\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/agnita.biblioteca?fref=ts</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 219,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Agnita, Sibiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.350014,
                    46.165134
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u0163a Regele Ferdinand I, Nr.1, Media\u0219<br><a href=\"http://bibliotecarothmedias.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://bibliotecarothmedias.wordpress.com/</a><br><a href=\"http://bibliotecamedias2008.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://bibliotecamedias2008.wordpress.com/</a><br><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Municipala-StL-Roth-Medias/259884900694720\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Municipala-StL-Roth-Medias/259884900694720</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 220,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eSt.L. Roth\u201d, Media\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.093559,
                    44.435333
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Zalomit Z. Ion, 12, Bucuresti-Sector 1, Bucuresti, 10151<br><a href=\"http://www.bpn.ro/\" target=\"_blank\">http://www.bpn.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 221,
                "name": "Biblioteca Pedagogic\u0103 Na\u021bional\u0103 \u201eI.C. Petrescu\u201d, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.096939,
                    44.434799
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Strada Constantin Mile 1, Bucure\u0219ti, 010141</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 222,
                "name": "Biblioteca Militar\u0103 Na\u021bional\u0103",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.545361,
                    45.762405
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Feldioarei nr. 471<br>Halchiu<br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 223,
                "name": "Biblioteca Comunala Halchiu, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.085234,
                    44.418419
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bulevardul George Co\u015fbuc nr. 39-49, Sector 5, Bucure\u0219ti, 050141<br><a href=\"http://www.mta.ro/biblioteca.php\" target=\"_blank\">http://www.mta.ro/biblioteca.php</a><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 224,
                "name": "Biblioteca Academiei Tehnice Militare, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.104664,
                    44.446526
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Bd. Dacia, nr. 77</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://mediatecafranceza.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://mediatecafranceza.wordpress.com/</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 225,
                "name": "Biblioteca Institutului Francez, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.087927,
                    44.458801
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Aleea Alexandru, nr. 41, 011822</div><div><a href=\"http://www.iicbucarest.esteri.it/IIC_Bucarest\" target=\"_blank\">http://www.iicbucarest.esteri.it/IIC_Bucarest</a></div><div>Catalog: <a href=\"http://www.bibliowin.it/iic/icbu/homepage.htm\" target=\"_blank\">http://www.bibliowin.it/iic/icbu/homepage.htm</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 226,
                "name": "Biblioteca Institutului Italian de Cultur\u0103 \u201eVito Grasso\u201d, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.464769,
                    47.689003
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Maniu Iuliu, 10, Carei, Satu-Mare, 445100<br><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Municipal%C4%83-Carei/243707999077330?fref=ts\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-Municipal%C4%83-Carei/243707999077330?fref=ts</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 227,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Carei",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.570486,
                    46.07048
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Gabriel Bethlen Nr. 1, 51009, Alba Iulia</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 228,
                "name": "Filiala \u201eBatthyaneum\u201d, Biblioteca Na\u0163ional\u0103 a Rom\u00e2niei ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.857065,
                    47.957039
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Dr. Ciuc\u0103 nr. 3, S\u0103veni - 715300<br>jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 229,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 S\u0103veni, jud. Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.589359,
                    48.183228
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Lucian Valea nr. 1, Darabani - 715100<br>jud. Boto\u0219ani<br>http://bibliotecaorasuluidarabani.wordpress.com</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 230,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Darabani, jud. Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.748116,
                    47.729713
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">St\u0103uceni - 717355<br>jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 231,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 St\u0103uceni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.390738,
                    47.953354
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Alexandru Ioan Cuza nr. 43, Dorohoi - 715200<br>jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 232,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Dorohoi, jud. Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.047262,
                    44.196342
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adres</b>a:<i> loc</i>. D\u00e2rvari,<i> jud</i>. Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 227155<br>Contact: 0252 392.106<br><b>Program:</b></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 233,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 D\u00e2rvari, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.981102,
                    44.172539
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>loc.</i> Ob\u00e2r\u0219ia de C\u00e2mp,<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>Cod po\u0219tal:</i>227325<br><b>Contact:</b>0252 391.851<br><b>Program:</b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 234,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ob\u00e2r\u0219ia de C\u00e2mp, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.075844,
                    44.288647
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> loc</i>. Opri\u0219or.<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227335<br><b>Contact</b>:0252 391.304<br><b>Program:</b><br><b>Dot\u0103ri: <br></b>- 7400 documente;<b><br>- </b>4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimant\u0103;<br><b><font color=\"#cc0000\">Servicii oferite:</font></b><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiec\u021bii filme, documentare etc. ;<b><br><br>Referin\u021be:<br><br><a href=\"https://www.facebook.com/biblioteca.oprisor\" target=\"_blank\">Pagina Facebook</a><br><br><br>Referin\u021be: <br><br><a href=\"https://www.facebook.com/biblioteca.oprisor\" target=\"_blank\">Facebook</a><br></b>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 235,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Opri\u0219or, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.59252,
                    44.373882
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>: <i>loc.</i> Gogo\u0219u, <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227220<br><b>Contact:0252 357 008<br></b><table><tbody><tr><td valign=\"top\"><br></td><td><br></td></tr></tbody></table><br><b>Program:</b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 236,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Gogo\u0219u, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.932838,
                    44.14019
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>loc</i>. Salcia,<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227425<br><b>Contact</b>:0252/391.603<br><b>Program:</b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 237,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Salcia, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.926842,
                    44.20734
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> loc</i>, Cujmir<i>, jud</i>. Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 227150<br><b>Contact:</b>0252/390.011<br><b>Program:</b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 238,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cujmir, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.779776,
                    44.207787
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>loc.</i> Garla Mare,<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227210<br><b>Contact:</b>0252 393.012<br><b>Program:</b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 239,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 G\u00e2rla Mare, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.70513,
                    44.266903
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> loc.</i> Gruia, <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227240<br><b>Contact:</b> 0252 394.001<br><b>Program:</b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 240,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Gruia, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.711552,
                    44.403267
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> loc.</i> Jiana, <i>jude\u021bul</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227305<br><b>Contact:</b>0252 358845<br><b>Program:</b><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 241,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Jiana, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.872635,
                    44.424656
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>str.</i> Rahova, <i>nr</i>.1,<i> loc.</i> V\u00e2nju Mare, <b>jud</b>. Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 225400<br><b>Contact</b>: 0252 350080 <br><b>Program</b>:8.00 - 16.00<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 242,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 V\u00e2nju Mare, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.314116,
                    47.856266
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">V\u00e2rfu C\u00e2mpului - 717450 jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 243,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 V\u00e2rfu C\u00e2mpului, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.884705,
                    47.937191
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Vl\u0103sine\u015fti - 717465 jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 244,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vl\u0103sine\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.936008,
                    46.61797
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">[ESTE NEVOIE DE ADRESA SAU MACAR DRUMUL JUDETEAN TRECUT. DANKE!]</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 245,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 S\u0103uce\u0219ti, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.858532,
                    46.583382
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 246,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 M\u0103rgineni, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.384142,
                    46.200794
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 247,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Podu Turcului, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.133631,
                    45.247303
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Florilor, Nr. 13, M\u0103cin, 825300<br><a href=\"http://biblioteca-macin.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://biblioteca-macin.blogspot.com/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 248,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201eProfesor Ion Buzea\u201d, M\u0103cin",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.047506,
                    44.25386
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "\u0218oseaua Giurgiului, Nr. 122",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 249,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Aduna\u021bii Cop\u0103ceni, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.380474,
                    45.722595
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str. Avram Iancu 25, 555200, Avrig</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 250,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Avrig",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.053675,
                    45.406113
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div style=\"font-family:arial;font-size:10pt\"><span style=\"font-size:10pt\">str. Principal\u0103</span></div><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://bibliotecanicolaeiorga.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://bibliotecanicolaeiorga.blogspot.ro/</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 251,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u201eNicolae Iorga\u201d, TL",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.489378,
                    46.47403
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Tudor Vladimirescu, nr.206, Moine\u015fti<br><br>\t0234/361557<br>\t0234/361557<br>\tbiblioteca@moinesti.ro</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 252,
                "name": "Biblioteca Municipala Moinesti, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.002953,
                    46.33329
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Sediul \u00een Casa de Cultur\u0103 607480, R\u0103c\u0103ciuni<div>0234/251.146</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 253,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103c\u0103ciuni, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.306921,
                    45.085178
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Caminul Cultural, Cerna<br><a href=\"http:// bibliocerna.blogspot.com\" target=\"_blank\">http:// bibliocerna.blogspot.com</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 254,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 \u201eDumitru Cerna\u201d, TL",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.105793,
                    46.205631
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Sediul \u00een fostul C\u0103min Cultural,</div><div>607520, Sascut</div><div><table style=\"color:rgb(0, 0, 0);font-size:11px;background-color:rgb(255, 255, 255)\"><tbody><tr><td><br></td></tr><tr><td valign=\"top\"><br></td><td><br></td></tr></tbody></table></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 255,
                "name": "Biblioteca Comunala Sascut, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.243004,
                    46.715782
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-size:11px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Felicia Baciu, Bibliotecar</span><div><span style=\"font-size:11px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">607275, Lipova</span></div><div><span style=\"font-size:11px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">0234/220712</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 256,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Lipova, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.885155,
                    46.745853
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 257,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Filipe\u0219ti, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.09346,
                    44.426212
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Mitropolit Antim Ivireanul, Nr.29, Sector 4, Bucure\u015fti, 040111<br><a href=\"http://bibsinod.ro/\" target=\"_blank\">http://bibsinod.ro/</a></div><div dir=\"ltr\"><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 258,
                "name": "Biblioteca Sf\u00e2ntului Sinod",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.214378,
                    46.683872
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 259,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Plopana, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.534948,
                    46.466248
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Narcisa Popa, Bibliotecar<br>0234/369.013</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 260,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Poduri, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.996187,
                    46.490295
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Tinca Breazu, Bibliotecar</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 261,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Tama\u0219i, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.923944,
                    46.185951
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Mihaela Tudor, Bibliotecar<br>0234/338.401</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 262,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Caiu\u021bi, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.349285,
                    47.347252
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Mihai Eminescu nr. 56, Vatra Dornei - 725700 jud. Suceava<br>http:/bibliotecagtkirileanuvatradornei.blogspot.com<br>https://www.facebook.com/pages/Biblioteca-G-T-Kirileanu-Vatra-Dornei/201461453241309<br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 263,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \"G.T. Kirileanu\", Vatra Dornei",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.44244,
                    46.211578
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. \u015etefan cel Mare, Bl. 14, ap. 1,&nbsp;<span style=\"font-size:10pt\">605500</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 264,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Sl\u0103nic Moldova, BC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.099575,
                    44.435635
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Filiala de Administra\u021bie \u0219i Afaceri a Bibliotecii Centrale Universitare \u201eCarol I\u201d, cu sediul \u00een Bucure\u0219ti, Str. Academiei nr. 14, sector 1, tel. 021 319 1817</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 265,
                "name": "Biblioteca de Administra\u021bie \u0219i Afaceri",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.101698,
                    44.435974
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Filiala de Geografie-Geologie a Bibliotecii Centrale Universitare \u201cCarol I\u201d\n<br>\n<br>Sec\u0163ia Geografie, cu sediul \u00een Bucure\u015fti, Bd. Nicolae B\u0103lcescu nr. 1, sector 1, \n<br>tel. 021 314 3508 / int. 2258</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 266,
                "name": "Biblioteca Facult\u0103\u021bii de Geografie-Geologie",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.10074,
                    44.435883
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Filiala de Litere a Bibliotecii Centrale Universitare \u201cCarol I\u201d, cu sediul \u00een Bucure\u015fti, Str. Edgar Quinet nr. 5 - 7, etaj 1, sector 1, tel. 021 314 3508/ int. 2290, 2192</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 267,
                "name": "Biblioteca Facult\u0103\u021bii de Litere",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.099585,
                    44.435661
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Filiala de Administra\u0163ie \u015fi Afaceri a Bibliotecii Centrale Universitare \u201cCarol I\u201d, cu sediul \u00een Bucure\u015fti, Str. Academiei nr. 14, sector 1, tel. 021 319 1817</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 268,
                "name": "Biblioteca Facult\u0103\u021bii de Administra\u021bie \u0219i Afaceri",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.081802,
                    44.435268
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Filiala de Drept a Bibliotecii Centrale Universitare \u201cCarol I\u201d, cu sediul \u00een Bucure\u015fti, Bd. Mihail Kog\u0103lniceanu nr. 36 - 46, etaj 1, sector 5, tel. 021 315 7187 / int. 144</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 269,
                "name": "Biblioteca Facult\u0103\u021bii de Drept",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.191174,
                    44.624039
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adresa:</b> str. Eroilor, nr. 1, loc. Strehaia, jud. Mehedin\u0163i<br><b>cod po\u015ftal:</b> 225300<br><b>Contact:</b> Tel: 0252 370 033</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 270,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Strehaia, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.982428,
                    44.760159
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> loc. Bro\u015fteni, jud. Mehedin\u0163i<br><i>cod po\u015ftal:</i> 227075<br><b>Contact</b>: Tel: 0252 383 020<br><br><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 271,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bro\u015fteni, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.847967,
                    44.771263
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa</b>: <i>loc.</i> \u0218i\u0219e\u0219ti,<i> jud</i>. Mehedin\u0163i<br><i>cod po\u015ftal:</i> 227455<br><b>Contact</b>: 0252 384 144<br><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 272,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218i\u0219e\u0219ti, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.096254,
                    44.624451
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa: </b><i>loc.</i> Voloiac, <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227505<br><b>Contact: </b><i>Tel: </i>0252 370580<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 273,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Voloiac, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.827009,
                    44.893219
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b><i> loc.</i> Bala, <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227010<br><b>Contact:</b> <i>Tel:</i> 0252 388001<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 274,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bala, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.881195,
                    45.991474
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>loc.</i> R\u0103coasa,<i> jud.</i> Vrancea<br><i>cod po\u0219tal:</i>627280<br><b>Contact:</b> <i>Tel:</i> 0237 636 032<br><i>e-mail: </i><span style=\"color:#333399\">biblioteca_racoasa2009@yahoo.com</span><br><font color=\"#3333ff\">biblioteca.racoasa@gmail.com</font><br><i>site:</i> <a href=\"http://www.bibliotecaracoasa.ro/contact\" target=\"_blank\">http://www.bibliotecaracoasa.ro/</a><br><i>facebook:</i><a href=\"https://www.facebook.com/racoasa.biblioteca\" target=\"_blank\"> https://www.facebook.com/racoasa.biblioteca</a><br><b>Program:<i> </i></b><i>Luni - Vineri,</i> 8-12 / 15 - 19<br><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 275,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103coasa, VN",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.779406,
                    45.827946
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>loc.</i> N\u0103ruja, <i>jud.</i> Vrancea<br><i>cod po\u0219tal:</i> 627220<br><b>Contact:</b> Tel: 0726 019 213<br><i>Facebook:</i> <a href=\"https://www.facebook.com/bibliotecanaruja?fref=ts\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/bibliotecanaruja</a><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 276,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 N\u0103ruja, VN",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.661167,
                    47.742325
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Marchian, nr. 64, Boto\u015fani - 710224 jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 277,
                "name": "Biblioteca \u201dSf. Ioan Iacob Rom\u00e2nul\u201d",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.676001,
                    45.150986
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bulevardul Basarabilor, Nr. 25</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 278,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Curtea de Arge\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.778614,
                    44.40358
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Gura Baloseni</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 279,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ogrezeni, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.666805,
                    45.21487
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">DN7C</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 280,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Albe\u0219tii de Arge\u0219, AG",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.837839,
                    44.365486
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">DJ412A</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 281,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Buturugeni, GR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.776064,
                    44.540348
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\" align=\"left\"><div dir=\"ltr\"><b>Adresa</b>:<i> loc. Hinova, </i><i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227245<br><b>Contact:</b> <i>Tel: </i>0252 345 228<br>Program:<br><b>Servicii oferite:</b><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber: <br><ul><li>ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br></li><li>videoproiectii filme, documentare etc. ;</li></ul><p>Referin\u021be:<a href=\"http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=7qmszFJCFBg\" target=\"_blank\"> Biblionet Hinova</a><br></p><p><br></p></div></div><img src=\"https://cbks0.google.com/cbk?output=thumbnail&amp;w=90&amp;h=68&amp;ll=44.540347,22.776064&amp;thumb=0\">",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 282,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Hinova, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.883181,
                    47.931534
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str.Iuliu Maniu 31, 4925, Sighetu Marma\u021biei, Maramure\u0219</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 283,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eLauren\u021biu Ulici\u201d",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.061485,
                    46.671387
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. A.I. Cuza, Bl. I-1, parter, 735100 </div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 284,
                "name": "Biblioteca Muncipal\u0103 \u201eMihai Ralea\u201d, Hu\u015fi",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.133001,
                    47.520046
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><span style=\"font-family:arial;font-size:10pt\">Str. Republicii, Nr. 29, Valea lui Mihai, 415700</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 285,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201eMate Imre\u201d, Valea lui Mihai",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.398552,
                    47.059109
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Bob\u00e2lna nr. 6.</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;Ale\u015fd</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;417100</span><br><div><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">tel.0259 342554&nbsp;</span></div><div><a href=\"http://bibliotecaalesd.blogspot.ro/p/serviciile-bibliotecii.html\" target=\"_blank\">imagine</a><br style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\"><a href=\"http://bibliotecaalesd.blogspot.ro/\" style=\"text-decoration:none;color:rgb(116, 37, 42);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://bibliotecaalesd.blogspot.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 286,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201eOctavian Goga\u201d, Ale\u0219d",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.663065,
                    46.802246
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;Pia\u0163a Libert\u0103\u0163ii nr.4,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;415500 Salonta,</span><div><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">tel. 0259 371157,&nbsp;</span></div><div><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">catalog-</span><a href=\"http://www.salonta.net/bibl/biblro.htm\" style=\"font-size:10pt\" target=\"_blank\">http://www.salonta.net/bibl/biblro.htm</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 287,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eTeodor Nes\u201d, Salonta",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.35,
                    46.668125
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Str. Samuil Vulcan nr.14, tel.&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Beiu\u015f,</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">415200&nbsp;</span><br style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\"><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">025</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">9322471.&nbsp;</span><a href=\"http://bibliotecabeius.blogspot.ro/\" style=\"font-size:10pt;text-decoration:none;color:rgb(116, 37, 42);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://bibliotecabeius.blogspot.ro/</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 288,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201eConstantin Pavel\u201d, Beiu\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.676767,
                    44.797417
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adresa</b>: <i>loc</i>. B\u00eelv\u0103ne\u0219ti, <i>Jud</i>. Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i> : 227055<br><b>Contact:</b> Tel: 0252 216091<br><b>Program:</b> Luni - Vineri , 8-14<br><font color=\"#cc0000\"><b>Dot\u0103ri:</b></font><br>- 6300 documente;<br>-  4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimanta<br><font color=\"#cc0000\"><b>Servicii oferite:</b></font><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiectii filme, documentare etc. ;<br><br><u><b>Referin\u021be:</b></u><br>&nbsp;<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=CU2l68OSVwU\" target=\"_blank\">Filmul meu despre bibliotec\u0103</a><br><br>                <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=nclIv7-k82g\" target=\"_blank\">Comuna B\u00eelv\u0103ne\u0219ti</a><br><br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 289,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 B\u00eelv\u0103ne\u0219ti, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.457697,
                    46.535107
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Cuza Vod\u0103 nr.11,&nbsp;</span><span style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;font-size:10pt\">\u015etei</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">,&nbsp;</span><span style=\"font-size:10pt;background-color:rgb(255, 255, 255);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px\">&nbsp;415600 </span><span style=\"font-size:10pt;background-color:rgb(255, 255, 255);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; tel. 0259 332 462</span><span style=\"font-size:10pt;background-color:rgb(255, 255, 255);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px\">&nbsp;</span></div>In casa de cultur\u0103 Miron Pompiliu",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 290,
                "name": "Biblioteca Or\u0219eneasc\u0103 \u0218tei",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.560162,
                    46.484436
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str.Cri\u015fului nr. 13&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;Nucet</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">415400</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 291,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Nucet, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.474337,
                    46.470203
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Pia\u0163a Unirii, nr.75,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Va\u015fc\u0103u,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">415800&nbsp;</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 292,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201eAl Andri\u021boiu\u201d, Va\u0219c\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.398029,
                    46.807301
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Ro\u015fia &nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417425</span><div><a href=\"http://bibliotecarosia.blog.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\"></span><font color=\"#74252a\" face=\"Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif\"><span style=\"line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">http://bibliotecarosia.blog.com/</span></font><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span></a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 293,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 Ro\u0219ia, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.315952,
                    47.200207
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;nr. 216, Derna, &nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417230</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 294,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Derna, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.415297,
                    47.241425
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Pope\u015fti,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417058&nbsp;</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 295,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Pope\u0219ti, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.33811,
                    47.271076
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr.122, T\u0103uteu,&nbsp;</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417580</span><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\"><br></span><span style=\"font-size:10pt\">&nbsp;</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 296,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 T\u0103uteu, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.000015,
                    47.298798
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str.Arge\u015fului, nr.13, Diosig,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417235</span><div><div style=\"font-family:arial\"><a href=\"http://bibliotecadiosig.blogspot.ro/\" style=\"font-size:10pt;color:rgb(206, 34, 10);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://bibliotecadiosig.blogspot.ro/</a></div><div style=\"font-family:arial\"><a href=\"http://viticulturaindiosig.blogspot.ro/\" style=\"font-size:10pt;color:rgb(206, 34, 10);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://viticulturaindiosig.blogspot.ro/</a></div></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 297,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 \u0219i \u0219colar\u0103 Diosig, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.101767,
                    47.351936
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Libert\u0103\u0163ii nr. 32,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">S\u0103cueni,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417435&nbsp;</span><div><a href=\"http://www.sacueni.ro/konyvtar/\" target=\"_blank\">http://www.sacueni.ro/konyvtar/</a><font face=\"Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif\"><span style=\"line-height:18px\"><br></span></font><div style=\"font-family:arial\"><a href=\"https://picasaweb.google.com/115567902395851850245\" style=\"font-size:10pt;color:rgb(206, 34, 10);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://picasaweb.google.com/115567902395851850245</a></div></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 298,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Sacueni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.173468,
                    47.456989
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr.238,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Tarcea,&nbsp;</span><span style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;font-size:10pt\">417570&nbsp;</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 299,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0219i \u0219colar\u0103 Tarcea, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.088915,
                    47.494514
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">\u015eimian,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417545&nbsp;</span><div><a href=\"http://bibliotecasimian.uw.hu/\" style=\"text-decoration:none;color:rgb(116, 37, 42);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://bibliotecasimian.uw.hu/</a><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 300,
                "name": " Biblioteca Comunal\u0103 \u015eimian, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.199078,
                    47.546726
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Principal\u0103, nr.13,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Curtuiu\u015feni</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417220</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 301,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Curtui\u0219eni, Bh",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.067221,
                    47.085449
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Husas\u0103ul de Cri\u0219,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417295</span><div><div style=\"font-family:arial\"><a href=\"http://husasaudecris.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://husasaudecris.blogspot.ro/</a></div><div style=\"font-family:arial\"><br>&nbsp;</div></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 302,
                "name": " Biblioteca comunal\u0103 Ineul de Cri\u015f \u2013 In Husasaul de Cris, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.197887,
                    47.072205
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Trandafirilor, nr.19, Tileagd,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417585</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 303,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Tileagd, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.02776,
                    47.040379
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Principal\u0103, nr.71, O\u015forhei,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417369</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 304,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 O\u0219orhei, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.852964,
                    47.066803
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr.452,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">S\u00e2ntandrei,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417515</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span><div><a href=\"http://bibliosintandrei.blogspot.ro/\" style=\"text-decoration:none;color:rgb(116, 37, 42);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://bibliosintandrei.blogspot.ro/</a><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 305,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 S\u00e2ntandrei, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.883762,
                    46.99926
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Nojorid, </span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417345</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 306,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Nojorid, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.977833,
                    47.003426
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Bulevardul B\u0103ile Felix, nr.12, S\u00e2nmartin, &nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417125&nbsp;</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 307,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 S\u00e2nmartin, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.979179,
                    46.989056
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Filial\u0103 a Bibliotecii Jude\u021bene \u201dGheorghe \u0218incai\u201d, Oradea,&nbsp;B\u0103ile Felix<br>https://www.facebook.com/biblioteca.bibliofelix?fref=ts<br><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 308,
                "name": "Biblioteca B\u0103ile Felix, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.712568,
                    46.960339
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">S\u00e2nnicolau Rom\u00e2n,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417153</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 309,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 S\u00e2nicolau Rom\u00e2n, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.711613,
                    46.917587
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Principal\u0103, nr.83, Cefa,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417145</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 310,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cefa, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.677849,
                    46.828556
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;nr.1, M\u0103d\u0103ras,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417330</span><div><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span><a href=\"http://bibliotecacomunalamadaras.blogspot.ro/\" style=\"color:rgb(206, 34, 10);font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\" target=\"_blank\">http://bibliotecacomunalamadaras.blogspot.ro/</a><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">&nbsp;</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 311,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 M\u0103d\u0103ras, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.772736,
                    46.786625
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr. 231,Tulca,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417600</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 312,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Tulca, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.279202,
                    46.847427
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 313,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 Dobre\u0219ti, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.92943,
                    46.773811
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Armatei Rom\u00e2ne, nr.2, Tinca,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417595</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 314,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Tinca, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.126743,
                    46.784782
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Holod,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417280</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 315,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Holod, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.223581,
                    46.748676
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr. 197 R\u0103b\u0103gani,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">4171400</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 316,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103b\u0103gani, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.167042,
                    46.856956
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr. 76, Ceica,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417155&nbsp;</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 317,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ceica, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.288363,
                    46.793537
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pomezeu, 417380</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 318,
                "name": "Bilioteca Comunal\u0103 \u0219i \u0219colar\u0103 Pomezeu, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.36632,
                    46.765808
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Principal\u0103, nr.12, C\u0103be\u015fti,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417125</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 319,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 C\u0103be\u0219ti, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.493773,
                    46.677834
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr.15, Budureasa,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417100</span><div><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">locatie, \u00een \u0219coala general\u0103.</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 320,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Budureasa, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.390228,
                    46.630066
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr. 37, Dr\u0103g\u0103ne\u015fti,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417250</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 321,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Dr\u0103g\u0103ne\u0219ti, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.102671,
                    46.735497
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr. 115, C\u0103p\u00e2lna,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417130</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 322,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 C\u0103p\u00e2lna, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.492491,
                    46.454861
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr. 80, C\u0103rpinet,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417135</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 323,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 C\u0103rpinet, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.309048,
                    46.638058
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">nr. 438, Fini\u015f,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417265</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 324,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Fini\u0219, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.389347,
                    47.029701
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Principal\u0103, nr. 2, A\u015ftileu,&nbsp;</span><span style=\"font-family:Arial, Tahoma, Helvetica, FreeSans, sans-serif;line-height:18px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">417020</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 325,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 A\u0219tileu, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.514313,
                    46.985111
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str.Principal\u0103, nr.1, Vadu Cri\u015fului, 417615</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 326,
                "name": "Biblioteca Vadu Cri\u0219ului, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.599792,
                    46.927563
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Bratca ,417080</div><div dir=\"ltr\"><a target=\"_blank\">www.bibliotecabratca.blogspot.ro</a></div><div dir=\"ltr\"><br>&nbsp;</div><div dir=\"ltr\"><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 327,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bratca, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.667006,
                    44.469269
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><b>Adresa:</b> <i>loc.</i> Devesel, <i>jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227160<br><b>Contact:</b> Tel: <i>0252 353 257</i><br><font color=\"#cc0000\"><b>Dot\u0103ri:</b></font><br>- 8300 documente<br>- 4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimant\u0103;<br><font color=\"#cc0000\"><b>Servicii oferite:</b></font><br>\u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>+ videoproiec\u021bii filme, documentare etc. ;<br><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 328,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Devesel, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.805176,
                    44.469143
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>loc.</i> Rogova,<i> jud. </i>Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227420<br><b>Contact:</b> 0252 353 001<br><font color=\"#ff0000\"><b>Dot\u0103ri: </b></font><br>- 5200 documente;<br>-    4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scaner, imprimant\u0103;<br><font color=\"#990000\"><b>Servicii oferite: </b></font><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiectii filme, documentare etc. ;<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 329,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Rogova, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.673508,
                    46.913925
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bulz, 417110</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 330,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bulz, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.230684,
                    47.280437
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str. Principal\u0103, nr. 250, Chi\u015flaz, 417180 </div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 331,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Chi\u0219laz, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.124695,
                    47.237381
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> nr. 160, Ciuhoi, 417180</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 332,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ciuhoi, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.810865,
                    47.115452
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 333,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bor\u0219, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.175455,
                    47.411629
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Libert\u0103\u0163ii, nr. 1, Cehu Silvaniei, 455100</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 334,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Cehu Silvaniei, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.79587,
                    47.232334
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">P-\u0163a. 1 Decembrie 1918, \u015eimleu Silvaniei, 455300</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 335,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219enesc\u0103 \u0218imleul Silvaniei, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.096395,
                    47.068748
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Agrij, 457005</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 336,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Agrij, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.768606,
                    47.381672
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Bobota, 457040</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 337,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Bobota, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.826017,
                    47.347141
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> S\u0103rm\u0103\u015fag, 457330</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 338,
                "name": "Bibliotteca Public\u0103 S\u0103rm\u0103\u0219ag, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.704685,
                    47.197754
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "&nbsp;Nu\u015ffal\u0103u ,&nbsp;<span></span>457260",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 339,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Nu\u0219fal\u0103u, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.79191,
                    47.324898
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">In caminul cultural<br>M\u0103eri\u015fte, 457235</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 340,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 M\u0103eri\u0219te, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.694128,
                    47.299301
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Carastelec, 457065</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 341,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Carastelec, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.935301,
                    44.283485
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<b>Adresa:</b> <i>loc.</i> Punghina,<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal</i>: 227410<br><b>Contact:</b>&nbsp; <i>Tel: 0252 392 355</i><br><i>e-mail</i>: <font color=\"#cc33cc\"><i>bibliotecapunghina@yahoo.com</i></font><br><b>Program: </b><br><b>Dot\u0103ri:</b> <br>- 4780 documente;<br>-   4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimanta<br><font color=\"#cc0000\"><b>Servicii oferite:</b></font><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- completarea formularelor APIA; <br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiectii filme, documentare etc. ;<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 342,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Punghina, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.96916,
                    44.239143
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Adresa: Loc. Brani\u0219tea, jud. Mehdin\u021bi<br>cod po\u0219tal: 227491<br>Contact: Tel: 0252 395 190<br>Program: <br>Dot\u0103ri: <br>- <b>Dot\u0103ri:</b> <br>- &nbsp; &nbsp; documente de biblioteca ;<br>-   4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimanta<br><font color=\"#cc0000\"><b>Servicii oferite:</b></font><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- completarea formularelor APIA; <br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiec\u021bii filme, documentare etc. ;",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 343,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Brani\u0219tea, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.95149,
                    47.154251
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Mese\u015fenii de Jos, 457245</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 344,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Mese\u015feni, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.873621,
                    47.161648
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Crasna, 457085</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 345,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Crasna, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.915421,
                    47.20546
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca se gase\u0219te \u00een prim\u0103rie<br> V\u00eer\u015fol\u0163, 457355</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 346,
                "name": " Biblioteca Publica V\u00e2r\u0219olt, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.917416,
                    47.297714
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Boc\u015fa, 457045</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 347,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Boc\u015fa, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.107054,
                    47.105064
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Treznea, 457340</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 348,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Treznea, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.652777,
                    47.127911
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Plopi\u015f, 457270</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 349,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Plopi\u015f, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.137506,
                    47.365112
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<h3 style=\"margin:0px 0px 0.8em;padding:0px\"><font size=\"2\" style=\"font-weight:normal\">S\u0103l\u0103\u0163ig ,&nbsp;457295&nbsp;</font></h3>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 350,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 S\u0103l\u0103\u0163ig, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.992683,
                    47.240791
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Hereclean,&nbsp;<span>457165</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 351,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Hereclean, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.257444,
                    47.258575
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"text-align:justify\"><span>Str. P-\u0163a. 1 Decembrie 1918, Nr.</span></span><span style=\"text-align:justify\">9,&nbsp;</span><span style=\"text-align:justify\"><span>&nbsp;</span></span><span style=\"text-align:justify\">&nbsp;Jibou,</span><span style=\"text-align:justify\">&nbsp;</span><span style=\"text-align:justify\">455200</span><div><a href=\"http://jibouan.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://jibouan.blogspot.ro/</a></div><div><a href=\"http://bilet.go.ro/\" target=\"_blank\">http://bilet.go.ro/</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 352,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Jibou, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.306335,
                    47.062714
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Hida, <span>457175&nbsp;</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 353,
                "name": "Biblioteca Public\u0103  Hida, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.262127,
                    47.00341
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Zimbor, 457370</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 354,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Zimbor, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.30653,
                    47.152859
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> B\u0103lan, 457025</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 355,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 B\u0103lan, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.129698,
                    46.945824
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"text-align:justify\"><span>&nbsp;Alma\u015fu,&nbsp;</span></span><span style=\"text-align:justify\">457010</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 356,
                "name": " Biblioteca Public\u0103 Alma\u015fu SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.048662,
                    47.043503
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "&nbsp;Buciumi,&nbsp;<span>457050</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 357,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Buciumi SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.831274,
                    47.101467
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "B\u0103ni\u015for, <span>457030</span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 358,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 B\u0103ni\u015for, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.737654,
                    47.154434
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Boghi\u015f</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 359,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Boghi\u015f, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.860252,
                    47.06673
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Cizer,&nbsp;<span></span>457075&nbsp;",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 360,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Cizer, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.604006,
                    47.230171
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Ip, 457210</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 361,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Ip, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.863869,
                    47.225544
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Pericei, 457265<span></span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 362,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Pericei, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.412907,
                    47.161209
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "&nbsp;G\u00e2rbou ,<span></span>457150",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 363,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 G\u00e2rbou, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.887484,
                    47.38155
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><span lang=\"RO\">nr. 377, Chie\u015fd,&nbsp;</span> 457070</div><div><a href=\"http://bibliocomchiesd.blogspot.ro/p/contact_19.html\" style=\"font-size:10pt\" target=\"_blank\">http://bibliocomchiesd.blogspot.ro</a><span style=\"font-size:10pt\">&nbsp;</span></div><div><a href=\"https://www.facebook.com/biblioteca.chiesd?fref=ts\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/biblioteca.chiesd?fref=ts</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 364,
                "name": "Biblioteca publica Chie\u0219d, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.904228,
                    47.067554
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str.Cazaban, nr.57, bl S80, Oradea</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 365,
                "name": "Filala Iosia - Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Gheorghe \u0218incai Oradea, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.912554,
                    47.073082
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Bulevardul Dacia, nr.106, bl AN5, Oradea&nbsp;",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 366,
                "name": "Filiala Dacia- Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Gheorghe \u0218incai Oradea, Bh",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.922447,
                    47.065845
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Decebal nr.17, Bl C86, Oradea<br><div><a href=\"https://www.facebook.com/filiala.decebal?fref=ts\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/filiala.decebal?fref=ts</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 367,
                "name": "Filiala Decebal - Biblioteca Jude\u021bean\u0103 Gheorghe \u0218incai, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.93614,
                    47.054127
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u021ba 1 Decembrie, nr.12, Oradea</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 368,
                "name": "Sectia Medicina- Biblioteca Judeteana Gheorghe Sincai, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.956156,
                    47.026276
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-size:11px;text-align:center;background-color:rgb(255, 255, 255)\">str. Nufarului, nr. 87, &nbsp;Oradea,</span><span style=\"font-size:11px;color:rgb(255, 255, 255);text-align:center;background-color:rgb(255, 255, 255)\">o</span><span style=\"font-size:11px;text-align:center;background-color:rgb(255, 255, 255)\">410597</span><span style=\"font-size:11px;color:rgb(255, 255, 255);text-align:center;background-color:rgb(255, 255, 255)\">m</span><div><a href=\"http://www.emanuel.ro/ro.research.library\" style=\"text-align:center;font-family:arial;font-size:10pt\" target=\"_blank\">http://www.emanuel.ro/ro.research.library</a></div><div><a href=\"http://biblioteca.emanuel.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main\" target=\"_blank\">http://biblioteca.emanuel.ro/liberty3/gateway/gateway.exe?application=Liberty3&amp;displayform=opac/main</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 369,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u0163ii Emanuel Oradea, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.922453,
                    47.056774
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "str. Prim\u0103riei, nr. 36,Oradea,&nbsp;407280<div><a href=\"http://www.partium.ro/ro/biblioteca\" target=\"_blank\">http://www.partium.ro/ro/biblioteca</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 370,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii Cre\u0219tine Partium Oradea, Bh",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.951157,
                    47.048702
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Pia\u021ba Tineretului, nr.8, Oradea<br><div><a href=\"http://www.biblioteca.univagora.ro/index.html\" target=\"_blank\">http://www.biblioteca.univagora.ro/index.html</a><br><div><br>&nbsp;</div></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 371,
                "name": "Biblioteca Universit\u0103\u021bii AGORA Oradea, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.939331,
                    47.057163
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-family:arial, sans-serif;font-size:12px;background-color:rgb(255, 255, 255)\">Str. Parcul Traian, nr.20, Oradea</span><div><a href=\"http://www.bcucluj.ro/filiale/f-teolgo.php#contact\" target=\"_blank\">http://www.bcucluj.ro/filiale/f-teolgo.php#contact</a></div><div>Filiala a BCU Cluj</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 372,
                "name": "Biblioteca Faculat\u00edi de Teologie greco catolica Oradea, BH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.015289,
                    47.163738
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Filiala a bibliotecii comunale Meseseni</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 373,
                "name": "Biblioteca Sateasca Aghires, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.128483,
                    47.29607
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Dobrin, 457120<br> http://www.ecomunitate.ro/blog/impresii_in_urma_implementarii_proiectului_derulat_la_biblioteca_dobrin__comunitate_ebc</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 374,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Dobrin, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.618071,
                    47.298691
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Cam\u0103r, 457060</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 375,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Cam\u0103r, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.540302,
                    45.898705
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str. Nicolae Balcescu, nr. 2, Maierus, BV<br>bibliotecamaierus@gmail.com<br>0268284771<br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 376,
                "name": "Biblioteca Comunala Maierus, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.400221,
                    47.302608
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<img src=\"https://cbks0.google.com/cbk?output=thumbnail&amp;w=90&amp;h=68&amp;ll=47.302610,23.400221&amp;thumb=0\">47.302610, 23.400221<br>&nbsp;B\u0103beni, 457020<br><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 377,
                "name": " Biblioteca Public\u0103 B\u0103beni, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.639355,
                    45.763824
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 378,
                "name": "Biblioteca Comunala Bod, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.602028,
                    45.755997
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font size=\"2\" face=\"arial\">Biblioteca Comunala Colonia Bod, BV</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 379,
                "name": "Biblioteca Comunala Colonia Bod, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.545649,
                    45.762276
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"430\" style=\"border-collapse:collapse;width:323pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"430\" style=\"width:323pt\">Str.\n  Feldioarei nr. 471,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"131\" style=\"border-collapse:collapse;width:98pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"131\" style=\"width:98pt\">Halchiu, BV<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"255\" style=\"border-collapse:collapse;width:191pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"255\" style=\"width:191pt\"><span style=\"color:blue;font-size:9.0pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecahalchiu@gmail.com</a><br></span><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"90\" style=\"border-collapse:collapse;width:68pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"90\" style=\"width:68pt\">0268481174</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 380,
                "name": "Biblioteca Comunala Halchiu, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.506363,
                    45.663349
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"430\" style=\"border-collapse:collapse;width:323pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"430\" height=\"20\" style=\"width:323pt\">Str.\n  Lunga, Nr.1,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"131\" style=\"border-collapse:collapse;width:98pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"131\" height=\"20\" style=\"width:98pt\">Ghimbav, BV<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"255\" style=\"border-collapse:collapse;width:191pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"255\" height=\"20\" style=\"width:191pt\">bibliotecaghimbav@gmail.com<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"90\" style=\"border-collapse:collapse;width:68pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"90\" height=\"20\" style=\"width:68pt\">0268258006</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 381,
                "name": "Biblioteca Oraseneasca Ghimbav, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.34746,
                    47.255222
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 382,
                "name": "Surduc",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.445583,
                    45.698719
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"430\" style=\"border-collapse:collapse;width:323pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"430\" height=\"20\" style=\"width:323pt\">Str.\n  Lunga, nr. 109,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"131\" style=\"border-collapse:collapse;width:98pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"131\" height=\"20\" style=\"width:98pt\">Codlea, BV<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"255\" style=\"border-collapse:collapse;width:191pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"255\" height=\"20\" style=\"width:191pt\"><span style=\"color:blue;font-size:9.0pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecacodlea@gmail.com</a><br></span><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"90\" style=\"border-collapse:collapse;width:68pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"90\" height=\"20\" style=\"width:68pt\">0268252664</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 383,
                "name": "Biblioteca Municipala Codlea, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.481495,
                    45.624729
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"430\" style=\"border-collapse:collapse;width:323pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"430\" style=\"width:323pt\">str.\n  Lunga, nr. 103,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"131\" style=\"border-collapse:collapse;width:98pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"131\" style=\"width:98pt\">Cristian, BV<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"255\" style=\"border-collapse:collapse;width:191pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"255\" style=\"width:191pt\"><span style=\"color:blue;font-size:9.0pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecacristian@gmail.com</a><br></span><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"90\" style=\"border-collapse:collapse;width:68pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"90\" style=\"width:68pt\">0268257001</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 384,
                "name": "Biblioteca Comunala Cristian, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.4597,
                    45.593307
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"430\" style=\"border-collapse:collapse;width:323pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"430\" style=\"width:323pt\">Str.\n  Scolii, nr. 6,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"131\" style=\"border-collapse:collapse;width:98pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"131\" style=\"width:98pt\">Rasnov, BV<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"255\" style=\"border-collapse:collapse;width:191pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"255\" style=\"width:191pt\"><span style=\"color:blue;font-size:9.0pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecarasnov@gmail.com</a><br></span><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"90\" style=\"border-collapse:collapse;width:68pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"90\" style=\"width:68pt\">0268230222</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 385,
                "name": "Biblioteca Oraseneasca Rasnov, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.369701,
                    45.515518
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"430\" style=\"border-collapse:collapse;width:323pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"430\" height=\"20\" style=\"width:323pt\">Pia\u021ba Gh. I. Stoica nr. 1,&nbsp;<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"131\" style=\"border-collapse:collapse;width:98pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"131\" height=\"20\" style=\"width:98pt\">Bran, BV<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"255\" style=\"border-collapse:collapse;width:191pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"255\" height=\"20\" style=\"width:191pt\"><span style=\"color:blue;font-size:9.0pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecabran@gmail.com</a><br></span><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"90\" style=\"border-collapse:collapse;width:68pt\"><tbody><tr>\n  <td width=\"90\" height=\"20\" style=\"width:68pt\">0268236416</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 386,
                "name": "Biblioteca Comunala Bran, BV",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.595953,
                    46.721375
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Kossuth Lajos nr. 25, Gheorgheni, 535500<div><a href=\"http://www.gyvk.ro/index.php?lang=ro\" target=\"_blank\">site</a></div><div><a href=\"http://www.gyvk.ro/index.php?query=online\" target=\"_blank\">catalog</a>, <a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog 2</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 387,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Gheorgheni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.353193,
                    46.924023
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">B-dul Nicolae B\u0103lcescu nr. 14A, Topli\u0163a, 535700</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://bibliotecatoplita.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">site</a></font></div><div><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 388,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \"George Sb\u00e2rcea\"",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.85952,
                    46.145187
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Olt nr. 83, B\u0103ile Tu\u015fnad, 535100</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://bibliotusnad.blogspot.ro/\" target=\"_blank\">site</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 389,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 B\u0103ile Tu\u015fnad",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.526657,
                    46.346672
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Republicii nr. 24, Vl\u0103hi\u0163a, 535800</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 390,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u015feneasc\u0103 Vl\u0103hi\u0163a",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.046114,
                    46.450348
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Centru nr. 468, Atid, 537005</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 391,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Atid",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.007544,
                    46.334351
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Principal\u0103 nr. 62, Avr\u0103me\u015fti, 537010</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 392,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Avr\u0103me\u015fti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.683353,
                    46.991116
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Principal\u0103 nr. 344, Corbu, 537055</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 393,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Corbu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.183687,
                    46.47287
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Centru nr. 65, Corund, 537060</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 394,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Corund",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.939997,
                    46.228256
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font size=\"2\" face=\"arial\">Str. Principal\u0103 nr. 200, Cozmeni, 537065</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 395,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cozmeni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.756199,
                    46.516666
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div><span style=\"font-family:arial;font-size:small\">Str. Principal\u0103 nr. 32, D\u0103ne\u015fti, 537070</span></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 396,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 D\u0103ne\u015fti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.497314,
                    46.802227
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Libert\u0103\u021bii nr. 18, Ditr\u0103u, 537090</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 397,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \"K\u0151r\u00f6si Csoma S\u00e1ndor\"",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.55814,
                    47.766548
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">\u00een cadrul Memorialului Ipote\u0219ti - Centrul Na\u021bional de Studii \u201dMihai Eminescu\u201d<br>sat Ipote\u0219ti, com. Mihai Eminescu, jud. Boto\u0219ani<br>http://www.eminescuipotesti.ro/</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 398,
                "name": "Biblioteca Na\u021bional\u0103 de Poezie, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.098183,
                    46.225506
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Pl\u0103ie\u015fii de Jos, nr. 102, 537235</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 399,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \"Mikl\u00f3s M\u00e1rton\"",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.618055,
                    47.29871
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Cam\u0103r, 457060</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 400,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Cam\u0103r, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.873577,
                    47.161694
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Crasna, 457085</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 401,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Crasna, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.044584,
                    47.232071
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Cri\u015feni, 457105</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 402,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Cri\u015feni, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.057432,
                    46.919975
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Are sediul \u00een \u015ecoala General\u0103. <br> Fildu de Jos, 457135</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 403,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Fildu de Jos, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.588549,
                    47.157021
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Are sediul \u00een C\u0103minul Cultural. <br> Halm\u0103\u015fd, 457160</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 404,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Halm\u0103\u015fd, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.89584,
                    47.12957
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Are sediul \u00een Prim\u0103rie. <br> Horoatu Crasnei, 457185</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 405,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Horoatu Crasnei, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.267927,
                    47.036469
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">S\u00e2nmihaiu Alma\u015fului, 457305</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 406,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 S\u00eemnihaiu Alma\u015fului, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.998453,
                    46.73933
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">nr. 205 , Cociuba Mare, </div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 407,
                "name": "Biblioteca Publica Cociuba Mare, BH ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.457743,
                    47.33548
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Letca, 457215</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 408,
                "name": "Biblioteca public\u0103 Letca, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.467802,
                    47.320915
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Lozna, 457225</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 409,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Lozna, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.556524,
                    47.216129
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Marca, 457230</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 410,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Marc, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.12125,
                    47.230209
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Mir\u015fid , 457250<br>Are filial\u0103 \u00een satul Popeni</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 411,
                "name": "Biblioteca Public\u0103  Mir\u0219id, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.317715,
                    47.363987
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> N\u0103pradea, 457255</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 412,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 N\u0103pradea, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.744074,
                    47.304958
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Poiana Blenchii, 457275 <br>Are sediul \u00een prim\u0103rie</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 413,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Poiana Blenchii, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.347359,
                    47.255245
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Surduc, 457315 </div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 414,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Surduc, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.949163,
                    47.344978
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">\u015eam\u015fud, 457325<br>Are sediul \u00een prim\u0103rie</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 415,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 \u015eam\u015fud, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.622501,
                    47.233986
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Are sediul \u00een \u015ecoala General\u0103.</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 416,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 \u015eimi\u015fna, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.526791,
                    47.19371
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Zalha, 457360<br>Are sediul \u00een \u015ecoala General\u0103.</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 417,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Zalha, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.180332,
                    47.113762
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"> Rom\u00e2na\u015fi, 457280</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 418,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Rom\u00e2na\u015fi, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.592573,
                    47.275684
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Rus, 457290 <br>Are sediul \u00een C\u0103minul Cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 419,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Rus, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.196283,
                    47.762691
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "nr.134, Str. Principal\u0103, Apa, 447015<span><br></span><span></span>\n<table width=\"63\">\n<tbody>\n<tr></tr></tbody></table><span></span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 420,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Apa, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.838409,
                    47.546471
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Nr. 357, Str. Principal\u0103, Beltiug&nbsp;<span></span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 421,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Beltiug, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.472269,
                    47.756145
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Nr. 349,Str. Herman Otto, &nbsp;Berveni, 447050<br><br><br><table width=\"22\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><br></td><td valign=\"top\"><br></td><td><br></td><td valign=\"top\"><br></td><td valign=\"top\"><br></td></tr></tbody></table><span></span>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 422,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Berveni,SM  ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.46287,
                    47.906151
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, Nr. 864, Certeze, 447100</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 423,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Certeze, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.682999,
                    47.480267
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principala, Nr.467, S\u0103c\u0103\u0219eni, </div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 424,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 S\u0103c\u0103\u0219eni , SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.490726,
                    47.06456
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Centru, Bilbor, 537020</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 425,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bilbor",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.560509,
                    46.964176
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Topli\u0163ei nr. 2, Borsec, 535300<br><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" style=\"font-size:10pt\" target=\"_blank\">catalog</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 426,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Borsec",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.760288,
                    46.963501
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">nr. 418, Tulghe\u015f, 537330</font><div><font face=\"arial\" size=\"2\"><a href=\"http://bibliotecatulghes.comze.com/\" target=\"_blank\">site</a></font></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 427,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Tulghe\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.405594,
                    46.911228
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Centru, nr.5, G\u0103l\u0103u\u0163a\u015f, 537120</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 428,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 G\u0103l\u0103u\u021ba\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.443403,
                    46.885212
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 622, S\u0103rma\u015f, 537260<br>&nbsp;</div><div dir=\"ltr\"><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 429,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 S\u0103rma\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.433289,
                    46.855553
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 110, Subcetate, 537300</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 430,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Subcetate",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.453856,
                    46.793663
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u021ba Cseres Tibor nr. 10, Remetea, 537250</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 431,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \"Dr. Bal\u00e1s G\u00e1bor\"",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.53274,
                    46.746838
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Centru, nr. 695, L\u0103zarea, 537135</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 432,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 L\u0103zarea",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.50511,
                    46.700706
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 1275, Joseni, 537130</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 433,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Joseni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.518938,
                    46.677639
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u021ba Borsos Mikl\u00f3s nr. 209, Ciumani, 537050</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 434,
                "name": "BIblioteca Comunal\u0103 Ciumani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.556011,
                    46.668758
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 1039, Suseni, 537305</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 435,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Suseni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.620537,
                    46.64782
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 335, Vo\u015fl\u0103beni, 537355</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 436,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vo\u0219lobeni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.68255,
                    46.625874
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 437,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vo\u0219lobeni - Filiala Izvoru Mure\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.794731,
                    46.578079
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 393, S\u00e2ndominic, 537275<br><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 438,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 S\u00e2ndominic",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.807358,
                    46.655476
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. 1 Decembrie nr. 21A, B\u0103lan, 535200</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 439,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 B\u0103lan",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.83106,
                    46.475056
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Mih\u0103ileni, 537200</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 440,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mih\u0103ileni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.757036,
                    46.436848
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Centru, nr. 216, Siculeni, 537295</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 441,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Siculeni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.84936,
                    46.45488
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Bisericii nr. 212, Frumoasa, 537115</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 442,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Frumoasa",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.96666,
                    46.543167
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">nr.1040/C, P\u0103ltini\u015f-Ciuc, 537158</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 443,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Lunca de Sus",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.996647,
                    46.578365
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 647, Lunca de Jos, 537145</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 444,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Lunca de Jos",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.835194,
                    46.395164
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 64, P\u0103uleni-Ciuc, 537172<br><a href=\"http://biblioteca.judetulharghita.ro/ro/h/129/catalog-online\" target=\"_blank\">catalog</a></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 445,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 P\u0103uleni-Ciuc",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.844225,
                    46.308922
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">nr. 522, S\u00e2ncr\u0103ieni-Ciuc, 537265</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 446,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 S\u00e2ncr\u0103ieni-Ciuc",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.933783,
                    46.262569
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 110, S\u00e2nmartin-Ciuc, 537280</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 447,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \"Baka J\u00e1nos\"",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.956041,
                    46.321827
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 208, Ciucs\u00e2ngeorgiu, 537040</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 448,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ciucs\u00e2ngeorgiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.513725,
                    46.360512
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Centru, nr. 525, C\u0103p\u00e2lni\u0163a, 537030</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 449,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 C\u0103p\u00e2lni\u021ba",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.486759,
                    46.273994
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Centru, nr. 426, Lueta, 537140</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 450,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Lueta",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.457802,
                    46.235783
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 512, Mere\u015fti, 537195</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 451,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mere\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.425566,
                    46.158489
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 79, Ocland, 537225</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 452,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ocland",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.279942,
                    46.273537
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 172, Feliceni, 537095</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 453,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Feliceni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.202333,
                    46.202282
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 185, D\u00e2rjiu, 537075</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 454,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 D\u00e2rjiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.21529,
                    46.256393
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">nr. 150, Mugeni, 537205</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 455,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mugeni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.033607,
                    46.290234
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<font face=\"arial\" size=\"2\">Str. Libert\u0103\u0163ii nr. 22, Cristuru Secuiesc, 535400</font>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 456,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Cristuru Secuiesc",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.935259,
                    46.295353
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 457,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Eliseni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.127405,
                    46.551723
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 395, Praid, 537240</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 458,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Praid",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.105331,
                    46.33667
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Morii nr. 135, \u0218imone\u0219ti, 537310</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 459,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218imone\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.225542,
                    46.379799
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Mare nr. 200, Lupeni, 537165</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 460,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Lupeni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.304054,
                    46.39558
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 131, Dealu, 537080</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 461,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Dealu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.341522,
                    46.33786
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 99, Br\u0103de\u015fti, 537025</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 462,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Br\u0103de\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.366268,
                    46.388847
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr. 272, Zetea, 537360</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 463,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Zetea",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.334843,
                    46.52404
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Centru, nr. 384, V\u0103r\u015fag, 537350</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 464,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 V\u0103r\u0219ag",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.467302,
                    47.683788
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "&nbsp;Str.25 Octombrie nr.2,&nbsp;Castelul Karolyi,&nbsp;Carei, 445100",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 465,
                "name": " Biblioteca or\u0219eneasc\u0103 Carei SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.874147,
                    47.797188
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. \u0218tefan cel Mare, &nbsp;nr.37, Ardud, 447020<div><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 466,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Ardud SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.122971,
                    47.863098
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str.Oa\u0219ului, nr. 4 , Livada, 447180</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 467,
                "name": "Biblioteca or\u0103\u0219eneasc\u0103 Livada SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.581013,
                    47.481495
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "&nbsp;str. \u00cenfr\u0103\u021birii, nr.42,&nbsp;<span></span>T\u0103\u0219nad, 445300",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 468,
                "name": "Biblioteca or\u0103\u0219eneasc\u0103 T\u0103\u0219nad SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.784225,
                    47.538792
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Str. Principal\u0103, nr.129, Ac\u00e2\u0219, 445300<div>In prim\u0103rie</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 469,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Ac\u00e2\u0219 SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.399572,
                    47.736847
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Vallaj, nr.239, Urziceni, 447346</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 470,
                "name": " Biblioteca Public\u0103 Urziceni SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.721378,
                    47.679832
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "nr. 137, Terebe\u0219ti, 447320<div>in c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 471,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Terebe\u0219ti SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.187597,
                    47.718788
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, Valea Vinului, 447346<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 472,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Valea Vinului SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.774942,
                    47.808266
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str. Principal\u0103, nr.436, Veti\u0219, 447355</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 473,
                "name": "Biblioteca public\u0103 Veti\u0219, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.025146,
                    47.977722
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str. Teilor, nr.2, Halmeu, 447145</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 474,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Halmeu, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.383778,
                    47.697308
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Careiului, nr. 470, Foieni, 447135</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 475,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Foieni, Sm",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.713106,
                    47.743008
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, nr.163, Doba, 447125<br>In Prim\u0103rie</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 476,
                "name": "Biblitoeca Comunal\u0103 Doba, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.132315,
                    47.787613
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Cet\u0103\u021bii, nr.159, Medie\u0219u Aurit, 447185<br>Caminul Cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 477,
                "name": "Biblioteca Public\u0103\u201dHadrian Daicoviciu\u201d Medie\u0219u Aurit, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.94857,
                    47.900475
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, nr.98, Micula, 447195<br>In caminul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 478,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Micula, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.992615,
                    47.795033
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Republicii nr. 98, Odoreu, 447210<br>In caminul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 479,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Odoreu, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.961426,
                    47.772732
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, nr.83, P\u0103ule\u0219ti, 447230<br>C\u0103min Cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 480,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 P\u0103ule\u0219ti, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.218456,
                    47.590977
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str.Principal\u0103, nr.335, B\u00e2rs\u0103u,447036<br>In c\u0103muinul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 481,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 B\u00e2rs\u0103u,SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.931774,
                    47.415939
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, Bogdand, 447060<br>In caminul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 482,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Bogdand, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.954678,
                    47.832394
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str.Miori\u021bei, nr.63, Botiz, 447065<br> \u00een Prim\u0103ria Comunei Botiz</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 483,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Botiz, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.276234,
                    47.902138
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr.1, C\u0103line\u0219ti ,447070, <br>In c\u0103minul cultural.</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 484,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 C\u0103line\u0219ti, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.497471,
                    47.704895
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Mare, nr.618, C\u0103pleni, 447080<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 485,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 C\u0103pleni,SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.545464,
                    47.56905
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">C\u0103ua\u0219, 447085<br>\u00een c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 486,
                "name": "Biblitoeca Public\u0103 C\u0103ua\u0219, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.593752,
                    47.38575
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Cehal, <br>C\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 487,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Cehal, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.235115,
                    47.687729
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, nr.205, Poiana Codrului, 447112<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 488,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Cruci\u0219or, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.054741,
                    47.757538
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">str.Pricipal\u0103 , nr.234, Culciu, 447115<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 489,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Culciu, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.026108,
                    47.405472
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, Hodod, 447155</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 490,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Hodod,SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.052296,
                    47.615322
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, Homoroade, 447155<br>In c\u0103minulcultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 491,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Homoroade, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.869482,
                    47.855213
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, Lazuri, 447170<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 492,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Lazuri, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.604239,
                    47.684864
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103, nr.229, Moftinu Mic, 447207</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 493,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Moftin, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.290625,
                    47.833996
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">C\u0103minul Cultural, Ora\u0219u nou</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 494,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Ora\u0219u Nou, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.303797,
                    47.698658
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103. nr. 147, Pomi, 447255<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 495,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Pomi,SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.511126,
                    47.510548
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">SAnt\u0103u, 447275<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 496,
                "name": "Biblitoeca Public\u0103 SAnt\u0103u, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.210209,
                    48.087242
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Principal\u0103 nr.284, Tarna Matre, 447310<br>\u00cen Prim\u0103rie</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 497,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 \u201dAthanasie Doro\u0219\u201dTarna Mare, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.471874,
                    47.614964
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">nr.239, Tiream, 447325<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 498,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Tiream, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.384802,
                    47.275013
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Brusturi,617105<br>Caminul Cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 499,
                "name": " Bibioteca Public\u0103 Brusturi, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.309584,
                    47.09811
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Cr\u0103c\u0103oani, 617145</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 500,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Cr\u0103c\u0103oani, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.334965,
                    47.950897
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">T\u00e2r\u0219ol\u021b,</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 501,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 T\u00e2r\u0219ol\u021b, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.19944,
                    47.988567
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pia\u021ba Eroilor , bl.37 B, Tur\u021b, 447330</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 502,
                "name": "Biblitoeca Public\u0103 Tur\u021b, SM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.824387,
                    47.023064
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Gher\u0103e\u0219ti, 617205<br>\u00een c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 503,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Gher\u0103e\u0219ti, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.427639,
                    46.890911
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Dumbrava Ro\u0219ie, 617185<br>In scoal\u0103</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 504,
                "name": " Biblioteca Public\u0103 Dumbrava Ro\u0219ie, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.549717,
                    47.024891
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Dragomire\u0219ti, 617165<br>In \u0219coal\u0103</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 505,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Dragomire\u0219ti, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.886326,
                    47.033493
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Grin\u021bie\u0219, 617230<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 506,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Grin\u021bie\u0219, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.49868,
                    46.955109
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Girov, 617210<br>In \u0219coala</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 507,
                "name": "Biblitoeca Public\u0103 Girov, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.343292,
                    46.977795
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">G\u00e2rcina, 617200<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 508,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 G\u00e2rcina, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.948784,
                    46.805672
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Icu\u0219e\u0219ti,617250</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 509,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 Icu\u0219e\u0219ti, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.863646,
                    47.014732
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">S\u0103b\u0103oani, 617400<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 510,
                "name": "Biblitoeca Public\u0103 S\u0103b\u0103oani, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.103399,
                    47.009354
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">St\u0103ni\u021ba, 617425<br>In c\u0103minul cultural</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 511,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 St\u0103ni\u021ba, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.504078,
                    46.834721
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Tineretului, nr. 646, Roznov, 617390</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 512,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Roznov, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.36796,
                    47.205936
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Str. Stefan cel Mare,nr.60, T\u00e2rgu Neam\u021b, 615200</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 513,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 T\u00e2rgu Neam\u021b, NT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.837368,
                    47.104092
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Nr.194, B\u0103ni\u0219or</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 514,
                "name": "Biblioteca Public\u0103 B\u0103ni\u0219or, SJ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.615442,
                    44.972023
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><strong>Adresa</strong>: <em>loc</em>. Isverna<em>, Jud</em>. Mehedin\u021bi, <em>cod po\u0219tal:</em> 287285<br><strong>Contact:</strong> tel. 0252 388151<br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 515,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Isverna, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.762686,
                    44.974621
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div>Adresa: loc. Ponoarele, jud. Mehedin\u021bi, cod po\u0219tal: 227360</div><div><strong>Contact</strong>: <em>tel</em>: 0252381512</div><div><em>e-mail: </em><a target=\"_blank\">biblioteca_ponoarele@yahoo.com</a></div><div><strong><font color=\"#330099\"><u>Dot\u0103ri:</u></font></strong>&nbsp;</div><div>-&nbsp;&nbsp;8750 documente;<br>-    4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scaner, imprimant\u0103;</div><div><strong><font color=\"#990000\"><u>Servicii oferite:</u> <br></font></strong>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiectii filme, documentare etc. <br>Referinte</div><div>1.<a href=\"http://bibjudmehedinti.blogspot.ro/2012/04/biblionet-la-ponoarele-judetul.html\" target=\"_blank\"> Lansare Biblionet</a><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 516,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ponoarele, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.054527,
                    44.453648
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Calea Cr\u00e2nga\u0219i, nr.19, bl.11B, sector 6<br>Persoan\u0103\nde contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Liliana Radu</span>\n\u2013 \u015fef Birou Zonal 6<br>\n      <span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 637.03.77<br>\n      <span style=\"font-style:italic\">Email: </span><a target=\"_blank\">filiala_ns@bmms.ro</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 517,
                "name": "Filiala Nichita St\u0103nescu, Biblioteca Mitropolitan\u0103 Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.03673,
                    44.422054
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div style=\"text-align:left\"><span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de \ncontact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Margareta Alexa</span> - \nbibliotecar<span style=\"font-style:italic\"><span style=\"font-style:italic\"><br></span>Telefon:</span> + 4021 \n413.50.50<small><small><small><small><small><small><small><big><big><big><small><small><small><small><small><br><br></small></small></small></small></small></big></big></big></small></small></small></small></small></small></small></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 518,
                "name": "Biblioteca MIHAI EMINESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.032995,
                    44.426201
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Mihaela Chesnoiu</span> \u2013 bibliotecar <br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 \n413.33.45<small><small><small><small><small><small><small><big><big><big><small><small><small><small><small><br></small></small></small></small></small></big></big></big></small></small></small></small></small></small></small>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 519,
                "name": "Biblioteca NICOLAE LABI\u015e",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.027132,
                    44.436058
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada Dealul Tugulea nr. 12, Sector 6, Bucure\u0219ti<br>(Armata Poporului) - Bloc 8C, scara 1.<br><br><i>Persoan\u0103 de contact</i>: <span style=\"font-weight:bold\">Daniela Mihalcea</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 430.56.77",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 520,
                "name": "Filiala \u201eGheorghe Lazar\u201d, Biblioteca Metropolitan\u0103 Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.030006,
                    44.435413
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Gina Zoia Roman</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 430.27.96",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 521,
                "name": "Biblioteca GEORGE TOP\u00ceRCEANU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.095146,
                    44.462425
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada Aviator Radu Beller, Nr. 26, Sector 1, Bucure\u0219ti\n(Dorobanti)\n\n<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Elena R\u0103dulescu</span> \u2013 \u015fef Birou Zonal 1 <br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 231.61.68 <br><span style=\"font-style:italic\">e-mail</span>: <a target=\"_blank\">filiala_is@bmms.ro</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 522,
                "name": "Filiala \u201eIoan Slavici\u201d, Biblioteca Metropolitan\u0103 Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.09403,
                    44.445404
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Delia Nistor</span> \u2013 \u015fef Serviciul Programe pentru copii<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021.212.78.06<br>e-mail: <a href=\"mailto:filialacopii_ic@bmms.ro\" target=\"_blank\">filialacopii_ic@bmms.ro</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 523,
                "name": "Biblioteca pentru copii ION CREANG\u0102",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.082508,
                    44.44482
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Valeriu-Bogdan B\u00e2rzescu</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 310.70.30",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 524,
                "name": "Biblioteca GEORGE C\u0102LINESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.076612,
                    44.44833
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Gabriela Pintilie</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 222.99.03",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 525,
                "name": "Biblioteca CEZAR PETRESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.079149,
                    44.439671
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Marilena Chiri\u0163\u0103</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 0421 637.01.28<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail</span>: <a href=\"mailto:filiala_mp@bmms.ro\" target=\"_blank\">filiala_mp@bmms.ro</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 526,
                "name": "Biblioteca MARIN PREDA",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.079279,
                    44.439747
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Marilena Chiri\u0163\u0103</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 0421 637.01.28<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail</span>: <a href=\"mailto:filiala_mp@bmms.ro\" target=\"_blank\">filiala_mp@bmms.ro</a><br><br>Func\u0163ioneaz\u0103 \u00een acela\u015fi spa\u0163iu cu biblioteca Marin Preda<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 527,
                "name": "Biblioteca Francofon\u0103 ELENA V\u0102C\u0102RESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.095217,
                    44.46241
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 528,
                "name": "Colec\u0163ia ANTONIO OLINTO",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.119759,
                    44.427444
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span>&nbsp; <span style=\"font-weight:bold\">Elisabeta Sm\u0103doiu</span> \u2013 \u015fef Birou Zonal 2 <br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 320.08.76",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 529,
                "name": "Biblioteca B.P. HA\u015eDEU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.119614,
                    44.42741
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span>&nbsp; <span style=\"font-weight:bold\">Elisabeta Sm\u0103doiu</span> \u2013 \u015fef Birou Zonal 2 <br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 320.08.76<br><br>Este in aceeasi locatie cu bibloteca B.P. Hasdeu<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 530,
                "name": "Biblioteca de periodice I.H. R\u0102DULESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.132092,
                    44.441196
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Lavinia \u00censur\u0103\u0163elu</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 252.35.59",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 531,
                "name": "Biblioteca LUCIAN BLAGA",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.112898,
                    44.444458
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada Viitorului nr. 52, Sector 2, Bucure\u0219ti\n\n<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Adriana Pan\u0103</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 210.19.85<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail</span>: <a target=\"_blank\">cd_bmb@yahoo.com</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 532,
                "name": "Filiala \u201eDimitrie Cantemir\u201d, Biblioteca Metropolitan\u0103 Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.155132,
                    44.443401
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Liliana Apostol</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: +4021 255.35.20<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail</span>: <a href=\"mailto:cn_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\">cn_bmb@yahoo.com</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 533,
                "name": "Biblioteca COSTACHE NEGRUZZI",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.127613,
                    44.444496
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>:&nbsp; <span style=\"font-weight:bold\">Mihaela Gheorghiu</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 252.76.93",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 534,
                "name": "Biblioteca ALEXANDRU ODOBESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.132002,
                    44.441162
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "\u0218oseaua Mihai Bravu nr. 116, Sector 2, Bucure\u0219ti\n(Piata Iancului) - Intrarea prin Bulevardul Pache Protopopescu, punct de reper \u2013 Editura Medical\u0103<br>\n<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Simona Soare</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 252.35.59<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail</span>: <a target=\"_blank\">bsna@bmms.ro</a><br><a target=\"_blank\">biblioteca@zappmobile.ro</a><br><br>Func\u0163ioneaz\u0103 \u00een acela\u015fi spa\u0163iu cu biblioteca Lucian Blaga<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 535,
                "name": "Biblioteca Sonor\u0103 pentru Nev\u0103z\u0103tori \u0219i Ambliopi, Biblioteca Metropolitan\u0103 Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.167625,
                    44.436394
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Strada Lucre\u021biu P\u0103tr\u0103\u0219canu, Nr. 13, Sector 3 Bucure\u0219ti, (Titan)<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 536,
                "name": "Filiala \u201eLiviu Rebreanu\u201d, Biblioteca Metropolitan\u0103, Bucure\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.104959,
                    44.433823
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "Func\u0163ioneaz\u0103 \u00een aceea\u015fi loca\u0163ie cu biblioteca Alecu Russo<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 537,
                "name": "Centrul de Tineret",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.104996,
                    44.433815
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>:&nbsp; <span style=\"font-weight:bold\">Dr. Ion Constantin</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 310.39.15<br><span style=\"font-style:italic\">Email</span>: <a href=\"mailto:filiala_ph@bmms.ro\" target=\"_blank\">filiala_ph@bmms.ro</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 538,
                "name": "Biblioteca PANTELIMON HALIPPA",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.09099,
                    44.420433
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Violeta Ion</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: + 4021 337.37.61",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 539,
                "name": "Biblioteca IEN\u0102CHI\u0162\u0102 V\u0102C\u0102RESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.091076,
                    44.420341
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact</span>: <span style=\"font-weight:bold\">Ana-Maria Or\u0103\u015fanu</span> \u2013 \u015fef Serviciul Memorie Comunitar\u0103<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon</span>: +4021 337.37.61<br><br>Con\u0163ine materiale despre istoria Bucure\u015ftiului.<br>Func\u0163ioneaz\u0103 \u00een aceea\u015fi loca\u0163ie cu biblioteca Ien\u0103chi\u0163\u0103 v\u0103c\u0103rescu.<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 540,
                "name": "Biblioteca NICOLAE IORGA",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.146496,
                    44.471867
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div style=\"text-align:left\"><span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de \ncontact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Vasilescu Laura</span> \u2013 \nbibliotecar <br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 \n241.21.77<br><a href=\"mailto:pi_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-style:italic\">e-mail:</span> \npi_bmb@yahoo.com</a><br><small><small><small><small><small><small><small><big><big><big><small><small><small><small><small><br></small></small></small></small></small></big></big></big></small></small></small></small></small></small></small></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 541,
                "name": "Biblioteca PANAIT ISTRATI.",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.139307,
                    44.420551
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Eugenia Popescu</span> \u2013 \u015fef&nbsp; Birouri Zonale 3 \u015fi \n5<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 324.41.65<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail:</span> <a href=\"mailto:in_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\">in_bmb@yahoo.com</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 542,
                "name": "Biblioteca ION NECULCE",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.093731,
                    44.394588
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "\u015eef birou zonal : <span style=\"font-weight:bold\">Constandache Aurica</span> \u2013 \n\u015fef Birou Zonal 4<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 \n450.24.80<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail: </span><a href=\"mailto:nb_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\">nb_bmb@yahoo.com</a><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 543,
                "name": "Biblioteca NICOLAE B\u0102LCESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.085281,
                    44.39629
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Mihaela Lavinia Simion</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 0421 450.05.83<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail</span>: <a href=\"mailto:gs_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\">gs_bmb@yahoo.com</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 544,
                "name": "Biblioteca GHEORGHE \u015eINCAI",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.09263,
                    44.394424
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Gabriela Lupu</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 450.19.85",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 545,
                "name": "Biblioteca pentru copii ELENA FARAGO",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.083694,
                    44.398384
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Elena Iatan</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 423.33.26<br><br>Bibliotec\u0103 cu profil special - carte pentru copii \u015fi tineret<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 546,
                "name": "Biblioteca VASILE ALECSANDRI",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.126131,
                    44.379456
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Carmen Delmona Nedelea</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 460.31.30",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 547,
                "name": "Biblioteca OTILIA CAZIMIR",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.12426,
                    44.378674
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Lumini\u0163a Nedelcu</span> \u2013 bibliotecar <br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 460.29.38",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 548,
                "name": "Biblioteca ANTON PANN",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.105797,
                    44.397507
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Cornelia Radu</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 634.57.55",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 549,
                "name": "Biblioteca GEORGE CO\u015eBUC",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.035484,
                    44.489342
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103 de contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Daniela Radu</span> \u2013 bibliotecar<br><span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021 667. 38. 90<br><span style=\"font-style:italic\">e-mail: </span><a href=\"mailto:filiala_db@bmms.ro\" target=\"_blank\">filiala_db@bmms.ro</a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 550,
                "name": "Biblioteca DIMITRIE BOLINTINEANU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.05118,
                    44.482849
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103\nde contact:</span> <span style=\"font-weight:bold\">Diana Goleanu</span>\n\u2013 bibliotecar<br>\n      <span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> +4021\n667.00.95<br>\n      <span style=\"font-style:italic\">E-mail: </span><a href=\"mailto:pis_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\"><span lang=\"RO\">pis_bmb@yahoo.com</span></a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 551,
                "name": "Biblioteca PETRE ISPIRESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.112474,
                    44.423489
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103\nde contact:</span>&nbsp; <span style=\"font-weight:bold\">Dana Gheorghe</span>\n      <br>\n      <span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> + 4021\n320.10.32 <br>\n      <span style=\"font-style:italic\">E-mail</span>:<a href=\"mailto:%20ge_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\"> ge_bmb@yahoo.com</a><br>Func\u021bioneaz\u0103 \u00een acela\u0219i loc cu biblioteca EMIL G\u00c2RLEANU<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 552,
                "name": "Mediateca GEORGE ENESCU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.112469,
                    44.423485
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<span style=\"font-style:italic\">Persoan\u0103\nde contact:</span> <span style=\"font-size:12pt;font-weight:bold\" lang=\"RO\">Gloriana Solomonescu</span><br>\n      <span style=\"font-style:italic\">Telefon:</span> <span style=\"font-size:12pt\" lang=\"RO\">+\n4021 320 10 52</span><br>\n      <span style=\"font-style:italic\">E-mail:</span> <a href=\"mailto:%20eg_bmb@yahoo.com\" target=\"_blank\"><i><span style=\"font-size:12pt\" lang=\"RO\">eg_bmb@yahoo.com</span></i></a>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 553,
                "name": "Biblioteca EMIL G\u00c2RLEANU",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.916128,
                    44.609737
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<strong>Adresa:</strong> <i>loc.</i> Pruni\u0219or,<i> jud. </i>Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i> 227390<br><b>Contact:</b> 0352<br><font color=\"#ff0000\"><b>Dot\u0103ri: </b></font><br>- 5200 documente;<br>-    4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scaner, imprimant\u0103;<br><font color=\"#990000\"><b>Servicii oferite: </b></font><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiectii filme, documentare etc. ;<br><br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 554,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Pruni\u0219or, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    28.263359,
                    44.260101
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 555,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 Medgidia Filiala Nord",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.804945,
                    48.243282
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">R\u0103d\u0103u\u021bi-Prut - 717315, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 556,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103d\u0103u\u021bi-Prut, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.642532,
                    48.216709
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">P\u0103ltini\u0219 - 717295, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 557,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 P\u0103ltini\u0219, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.55743,
                    48.15641
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Conce\u0219ti - 717055, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 558,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Conce\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.375341,
                    48.065922
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Ib\u0103ne\u0219ti - 717215, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 559,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ib\u0103ne\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.507908,
                    48.14212
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Hude\u0219ti - 717210, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 560,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Hude\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.329679,
                    48.045685
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Pom\u00e2rla - 717300, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 561,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Pom\u00e2rla, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.39258,
                    48.096436
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Cristine\u0219ti - 717105, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 562,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cristine\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.300541,
                    48.000057
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Hili\u0219eu Horia - 717200, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 563,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Hili\u0219eu, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.517744,
                    48.020718
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Dumeni - 717172, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 564,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 George Enescu, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.591892,
                    47.996441
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Cord\u0103reni - 717070, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 565,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cord\u0103reni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.645966,
                    48.073772
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Hav\u00e2rna - 717185, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 566,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Hav\u00e2rna, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.693258,
                    48.088631
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Mileanca - 717180, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 567,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mileanca, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.859856,
                    48.131268
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Co\u021bu\u0219ca - 717090, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 568,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Co\u021bu\u0219ca, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.742697,
                    48.161678
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Vii\u0219oara - 717450, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 569,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vii\u0219oara, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.80266,
                    48.019669
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Dr\u0103gu\u0219eni - 717140, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 570,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Dr\u0103gu\u0219eni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.034737,
                    48.102962
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Mitoc - 717284, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 571,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mitoc, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.066257,
                    47.882923
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Mih\u0103l\u0103\u0219eni - 717270, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 572,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mih\u0103l\u0103\u0219eni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.944443,
                    48.014874
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Avr\u0103meni - 717015, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 573,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Avr\u0103meni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.200476,
                    47.79364
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">\u0218tef\u0103ne\u0219ti - 717385, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 574,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u0218tef\u0103ne\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.064852,
                    47.826546
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Dob\u00e2rceni - 717130, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 575,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Dob\u00e2rceni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.965389,
                    47.851036
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">D\u00e2ngeni - 717120, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 576,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 D\u00e2ngeni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.797585,
                    47.971046
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">\u0218tiubieni - 717390, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 577,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218tiubieni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.551702,
                    47.928822
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Corl\u0103teni - 717075, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 578,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Corl\u0103teni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.328007,
                    47.953201
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">\u0218endriceni - 717380, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 579,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218endriceni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.213959,
                    47.990181
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Dersca - 717125, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 580,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Dersca, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.145189,
                    47.963985
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Mih\u0103ileni - 717260, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 581,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mih\u0103ileni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.441174,
                    47.766964
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Bucecea - 717045, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 582,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Bucecea, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.454874,
                    47.819622
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Leorda - 717220, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 583,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Leorda, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.511105,
                    47.714466
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Vl\u0103deni - 717460, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 584,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vl\u0103deni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.56625,
                    47.645542
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Corni - 717085, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 585,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Corni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.634441,
                    47.577988
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Vorona - 717475, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 586,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vorona, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.715403,
                    47.646423
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Criste\u0219ti - 717100, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 587,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Criste\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.402979,
                    47.878418
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">V\u0103cule\u0219ti - 717445, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 588,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 V\u0103cule\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.613205,
                    47.837341
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Roma - 717335, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 589,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Roma, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.775354,
                    47.793205
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Un\u021beni - 717435, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 590,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Un\u021beni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.855478,
                    47.617966
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Cop\u0103l\u0103u - 717060, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 591,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cop\u0103l\u0103u, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.994524,
                    47.625053
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Lunca - 717225, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 592,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Lunca, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.008097,
                    47.769417
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Tru\u0219e\u0219ti - 717400, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 593,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Tru\u0219e\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.105556,
                    47.770813
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Durne\u0219ti - 717145, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 594,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Durne\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.241201,
                    47.728989
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Rom\u00e2ne\u0219ti - 717340, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 595,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Rom\u00e2ne\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.072029,
                    47.695438
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Albe\u0219ti - 717005, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 596,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Albe\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.111855,
                    47.609764
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Todireni - 717395, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 597,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Todireni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.148121,
                    47.597313
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Hlipiceni - 717205, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 598,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Hlipiceni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.214123,
                    47.565521
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">R\u0103useni - 717320, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 599,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103useni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.257832,
                    47.60564
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">C\u0103l\u0103ra\u0219i - 717050, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 600,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 C\u0103l\u0103ra\u0219i, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    27.351707,
                    47.605988
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Santa Mare - 717345, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 601,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Santa Mare, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.631161,
                    47.507404
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Tudora - 717410, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 602,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Tudora, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.421616,
                    48.142544
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Suhar\u0103u - 717360, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 603,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Suhar\u0103u, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.8981,
                    47.557888
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Fl\u0103m\u00e2nzi - 717155, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 604,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Fl\u0103m\u00e2nzi, jud. Boto\u0219ani",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.797756,
                    47.672409
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">B\u0103lu\u0219eni - 717025, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 605,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 B\u0103lu\u0219eni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.454853,
                    47.862225
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Br\u0103e\u0219ti - 717035, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 606,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Br\u0103e\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.452118,
                    47.950905
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Brosc\u0103u\u021bi - 717040, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 607,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Brosc\u0103u\u021bi, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.647812,
                    47.714668
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Curte\u0219ti - 717110, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 608,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Curte\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.981091,
                    47.909008
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">H\u0103ne\u0219ti - 717195, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 609,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 H\u0103ne\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.276766,
                    47.95142
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Lozna - 717126, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 610,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Lozna, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.595669,
                    47.744606
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">St\u00e2nce\u0219ti - 717256, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 611,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mihai Eminescu, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.633307,
                    47.857517
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Nic\u0219eni - 717290, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 612,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Nic\u0219eni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.682056,
                    47.76157
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">R\u0103chi\u021bi - 717310, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 613,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103chi\u021bi, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.920549,
                    47.649582
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Suli\u021ba - 717370, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 614,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Suli\u021ba, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.803722,
                    47.878475
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Ungureni - 717415, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 615,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ungureni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.662359,
                    47.97823
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Vorniceni - 717470, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 616,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vorniceni, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.860607,
                    47.779587
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Gorb\u0103ne\u0219ti - 717175, jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 617,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Gorb\u0103ne\u0219ti, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    26.657639,
                    47.741459
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">b-dul Mihai Eminescu nr. 40 jud. Boto\u0219ani</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 618,
                "name": "Biblioteca Casei Corpului Didactic, BT",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.917994,
                    46.176102
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Blaj, str. N. B\u0103lcescu, nr. 3, Alba<br>0258/710110<br>bibliotecablaj@yahoo.com<br>Simona Fr\u00e2ncu<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 619,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201d\u0218coala Ardelean\u0103\u201d Blaj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.076138,
                    46.269615
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Abrud, Abrud, Alba<br>Abrud, str. Eroilor, 1<br>0258/780 519<br>primariaabrud@yahoo.com<br>Minodora Burz<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 620,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Abrud",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.718571,
                    46.310604
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Municipal\u0103 \u201dLiviu Rebreanu\u201d Aiud, Alba<br>Aiud, str. Transilvaniei, nr. 1<br>0258/861300<br>biblioteca@aiud.ro<br>Gabriela Chioreanu<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 621,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201dLiviu Rebreanu\u201d Aiud ",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.917988,
                    46.176094
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Municipal\u0103 \u201d\u0218coala Ardelean\u0103\u201d Blaj, Alba<br>Blaj, str. N. B\u0103lcescu, nr. 3<br>0258/710110<br>bibliotecablaj@yahoo.com<br>Simona Fr\u00e2ncu<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 622,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201d\u0218coala Ardelean\u0103\u201d Blaj",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.052385,
                    46.362804
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201dAvram Iancu\u201d C\u00eempeni, Alba<br>C\u00eempeni, str. Revolu\u021biei, nr. 7<br>0258/771215, int31<br>biblioteca_cimpeni@yahoo.com<br>Dana Nicula<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 623,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201dAvram Iancu\u201d C\u00eempeni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.859289,
                    46.381924
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioetca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201dMirecea Cenu\u0219\u0103\u201d Ocna Mure\u0219, Alba<br>Ocna Mure\u0219, str. N.Iorga, nr, 25<br>0258/ 871 217<br>biblioteca.ocnamures@yahoo.com<br>Maria Lucia Ispas<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 624,
                "name": "Biblioetca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 \u201dMirecea Cenu\u0219\u0103\u201d Ocna Mure\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.573849,
                    45.956959
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Municipal\u0103 \u201dLucian Blaga\u201d Sebe\u0219, Alba<br>Sebe\u0219, str. L.Blaga, nr. 45<br>0258/732848<br>bmlb@_sebes@yahoo.com<br>www.cclbsebes.ro<br>Rodica H\u0103prean<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 625,
                "name": "Biblioteca Municipal\u0103 \u201dLucian Blaga\u201d Sebe\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.224337,
                    46.112076
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Zlatna, Alba<br>Zlatna, str. Morilor, nr. 5 - SEDIU TEMPORAR!!!<br>0258/856337<br>bibliotecazlatna@yahoo.com<br>Mariana Balea P\u0103una<br><br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 626,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Zlatna",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.281054,
                    46.379417
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Baia de Arie\u0219, Alba<br>Baia de Arie\u0219, str. Pia\u021ba B\u0103ii, nr.1<br>0747103805<br>biblio.baiadearies@yahoo.com<br>Rodica H\u0103d\u0103rug\u0103<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 627,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Baia de Arie\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.367941,
                    45.837852
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Cugir, Alba<br>Cugir, str. I.L.Caragiale, nr. 5<br>0258/755767<br>casadeculturacugir@yahoo.com<br>Diane Elisabeta \u021aig\u0103nil\u0103<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 628,
                "name": "Biblioteca Or\u0103\u0219eneasc\u0103 Cugir",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.964331,
                    46.447472
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Albac, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Albac, str. Closca,\n  9<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/777501\n  (primarie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Elena Popa</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 629,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Albac",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.754852,
                    46.476627
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Arie\u0219eni, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Arie\u0219eni, nr. 18<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0762690100</td></tr></tbody></table><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.arieseni@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Gheorghe Lazea</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 630,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Arie\u0219eni",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.130716,
                    46.089386
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Alma\u0219u Mare, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Alma\u0219u Mare, str.\n  Principal\u0103, nr. 204<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/850105<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biliotecaalmasumare@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Natalia Silvia Beca</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 631,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Alma\u0219u Mare",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.883867,
                    46.366985
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Avram Iancu, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Avram Iancu, str.\n  Centru, nr. 1<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/786057<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecaavramiancu@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Elena Fi\u021b</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 632,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Avram Iancu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.101599,
                    46.37701
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Bistra, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Bistra, str. Petru\n  Pavel Aron , nr.6<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/773106<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblioteca.bistra@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Eva Todea</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 633,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bistra",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.175804,
                    46.26392
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Bucium, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Bucium, nr. 25&nbsp;<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/850105<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecabucium@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"164\" style=\"border-collapse:collapse;width:123pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"164\" style=\"width:123pt\">http://bibliotecabucium.wordpress.com/<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Liliana Gabriela\n  Duna</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 634,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Bucium",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.00489,
                    46.058262
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  \u201dIon Ag\u00e2rbiceanu\u201d Cenade, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Cenade, str.\n  Principal\u0103, nr. 250<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/789104<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">fleserugabriela@gmail.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Gabriela Fleseru</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 635,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u201dIon Ag\u00e2rbiceanu\u201d Cenade",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.610231,
                    46.045982
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Ciugud, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Ciugud, str.\n  Principal\u0103, nr. 127<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" align=\"right\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0763904065</td></tr></tbody></table><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bcciugud@yahoo.ro&nbsp;</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Alexandra Mateic\u0103</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 636,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ciugud",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.659632,
                    45.890388
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  C\u00e2lnic, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">C\u00e2lnic, str.\n  Principl\u0103, nr. 20<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/747050<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.calnic@yahoo.ro</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Condru\u021ba Cun\u021ban</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 637,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 C\u00e2lnic",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.665539,
                    45.93446
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Cut, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Cut, str.\n  principal\u0103, nr. 27<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/745113<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblioccut@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"164\" style=\"border-collapse:collapse;width:123pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"164\" style=\"width:123pt\"><a href=\"http://biblioteca-cutblogspot.ro/\" target=\"_blank\">http://biblioteca-cutblogspot.ro/</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Vasile C\u00e2mpean</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 638,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cut",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.565784,
                    46.176655
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Cric\u0103u, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Cric\u0103u, str.\n  Principal\u0103, nr. 317<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/845283(prim\u0103rie)&nbsp;<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.cricau@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Victoria Ana\n  R\u0103bulea</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 639,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cric\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.665911,
                    46.007481
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Daia Rom\u00e2n\u0103, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Daia Rom\u00e2n\u0103, str.\n  Principal\u0103, nr. 326<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/763489\n  (prim\u0103rie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecadaia@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Sinefta Cibu</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 640,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Daia Rom\u00e2n\u0103",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.721863,
                    45.859989
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  G\u00e2rbova, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">G\u00eerbova, str. V\u0103ii,\n  nr. 525<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/748118\n  (prim\u0103rie)<br><br></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 641,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 G\u00e2rbova",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.516081,
                    46.14463
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\"><font face=\"arial\">Biblioteca Comunal\u0103\n  \u201dMihai Eminescu\u201d Ighiu, Alba<br></font><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\"><font face=\"arial\">Ighiu, str.\n  Principal\u0103, nr. 369<br>0730909605<br></font><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.ighiu@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Angela Petru\u021ba</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 642,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u201dMihai Eminescu\u201d Ighiu",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.111053,
                    46.222317
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Jidvei, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Jidvei, str.\n  Principal\u0103, nr.<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/881317\n  (prim\u0103rie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecajidvei@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Lenu\u021ba Puiu</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>&nbsp;</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 643,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Jidvei",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.642954,
                    46.346531
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Livezile, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Livezile, str.\n  principal\u0103. nr.186<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/868120 (\u0219coal\u0103)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">blivezile@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Maria Gligor</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 644,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Livezile",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.705252,
                    46.357563
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Mirasl\u0103u, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Mirasl\u0103u, str.\n  Principal\u0103, nr. 283<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/879001<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.miraslau@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Dorina Horvath</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 645,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mirasl\u0103u",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.279396,
                    46.274818
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Mogo\u0219, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Mogo\u0219, str.\n  Principal\u0103, nr. 3A<br>0258/855530<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecamogos@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Sofica Turdean</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\"></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 646,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Mogo\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.465296,
                    46.479057
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Ocoli\u0219, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Ocoli\u0219, str,\n  Principal\u0103, nr. 152-154<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/7766300\n  (prim\u0103rie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.ocolis@yahoo.ro</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Lenu\u021ba Curs\u0103u</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 647,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ocoli\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.483027,
                    45.895546
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Pianu de Sus, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Pianu de Sus, str.\n  Principal\u0103, nr. 94<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/761111\n  (prim\u0103rie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblio.pianu@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Anu\u021ba C\u00e2rna\u021b</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 648,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Pianu de Sus",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.881233,
                    46.396133
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Poiana Vadului, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Poiana Vadului,\n  str. Centru, nr. 27<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/785678\n  (prim\u0103rie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecapoianavadului@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Nicolae Ioan Bota</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 649,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Poiana Vadului",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.425652,
                    46.327892
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Ponor, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Ponor, str.\n  Principal\u0103, nr. 84<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/867503\n  (prim\u0103rie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">bibliotecaponor@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Dorin Constantin\n  Cordea</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 650,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ponor",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.435989,
                    46.43272
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"347\" style=\"border-collapse:collapse;width:260pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"347\" style=\"width:260pt\">Biblioteca Comunal\u0103\n  Po\u0219aga, Alba<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"229\" style=\"border-collapse:collapse;width:172pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"229\" style=\"width:172pt\">Po\u0219aga, str.\n  Principal\u0103, nr. 254<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"132\" style=\"border-collapse:collapse;width:99pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"132\" style=\"width:99pt\">0258/776024\n  (prim\u0103rie)<br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"185\" style=\"border-collapse:collapse;width:139pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"185\" style=\"width:139pt\"><a target=\"_blank\">biblioteca_posaga@yahoo.com</a><br><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"224\" style=\"border-collapse:collapse;width:168pt\"><tbody><tr>\n  <td height=\"20\" width=\"224\" style=\"width:168pt\">Alexandru Andres</td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table></td></tr></tbody></table>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 651,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Po\u0219aga",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.721746,
                    46.271503
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103de\u0219ti, Alba<br>R\u0103de\u0219ti, str. Principal\u0103, nr. 22<br>0258/879300 (prim\u0103rie)<br>bibliotecaradesti@yahoo.com<br>Angela Dan<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 652,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 R\u0103de\u0219ti",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.115791,
                    46.303154
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 Ro\u0219ia Montan\u0103, Alba<br>Ro\u0219ia Montan\u0103, str. Principal\u0103, nr. 220<br>0740811719<br>bibliotecarosiamontana@yahoo.com<br>Mihaela Ciura<br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 653,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ro\u0219ia Montan\u0103",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.884171,
                    46.057468
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 Ro\u0219ia de Seca\u0219, Alba<br>Ro\u0219ia de Seca\u0219, str. Principal\u0103, nr. 119<br>0258/765705<br>bibliotecaro\u0219iadeseca@yahoo.com<br>Felicia Bogdan<br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 654,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ro\u0219ia de Seca\u0219",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.649036,
                    46.135582
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 S\u00eentimbru, Alba<br>S\u00eentimbru, str. Blajului, nr. 187<br>0258/842101 (prim\u0103rie)<br>biblioteca.santimbru@yahoo.com<br>Felicia Eufimia Popa<br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 655,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 S\u00eentimbru",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.334179,
                    45.936131
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 \u0218ibot, Alba<br>\u0218ibot, str. Principal\u0103, nr. 39<br>0258/760010<br>biblioteca.sibot@yahoo.com<br>Lucia Georgescu<br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 656,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218ibot",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.639191,
                    46.221718
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 Strem\u021b, Alba<br>Strem\u021b, str, Principal\u0103, nr. 364 A<br>0763798491<br>bibliostremt@yahoo.com<br>Lumini\u021ba Daciana Dobo\u0219 Moga<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 657,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Strem\u021b",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    24.015099,
                    46.218933
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 \u0218ona, Alba<br>\u0218ona, str. Lung\u0103, nr. 13<br>0258/884080<br>Lucre\u021bia Cri\u0219an<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 658,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218ona",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.773914,
                    45.973
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 \u0218pring, Alba<br>\u0218pring, str. Principal\u0103, nr. 322 A<br>0258/765019<br>bibliotecaspring@yahoo.com<br>Ileana Anghel<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 659,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218pring",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.630009,
                    45.774101
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 \u0218ugag, Alba<br>\u0218ugag, str. Principal\u0103, nr. 230<br>0258/746177<br>perianmaria@ymail.com<br>Maria Perian<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 660,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 \u0218ugag",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.811138,
                    46.40374
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 Unirea, Alba<br>Unirea, str. Avram iancu, nr. 80<br>0258/876050<br>stefan.ana53@yahoo.com<br>cont facebook: Biblioteca Unirea, jud. Alba<br>Ana Stefan<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 661,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Unirea",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.965008,
                    46.394539
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 Vadu Mo\u021bilor, Alba<br>Vadu Mo\u021bilor, str. Principal\u0103, nr. 1<br>0258/777505<br>bibliotecavadumotilor@yahoo.com<br>Felicia Moga Paler<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 662,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vadu Mo\u021bilor",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.967981,
                    46.368259
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunala Vidra, Filiala Ponorel, Vidra, Alba<br>bibliotecavidra@yahoo.com<br>0258/786585<br>Georgeta Niculina Pogan<br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 663,
                "name": "Biblioteca Comunala Vidra, Filiala Ponorel, Vidra, Alba",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.890125,
                    46.368992
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\">Biblioteca Comunal\u0103 Vidra, Alba<br>Vidra, str. Centru, nr. 1<br>0258/786585<br>bibliotecavidra@yahoo.com<br>Georgeta Niculina Pogan<br><br></div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 664,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Vidra",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.776825,
                    44.345428
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<strong><strong>Adresa</strong>:</strong><i> loc</i>. P\u0103tulele.<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227350<br><b>Contact</b>:0252 392 503<br><b>Program: 9-17<br>Dot\u0103ri: <br></b>-&nbsp;8750 documente;<b><br>- </b>4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimant\u0103;<br><b><font color=\"#cc0000\">Servicii oferite:</font></b><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiec\u021bii filme, documentare etc. ;<b><br>Referin\u021be:<br><br>1. <a href=\"http://bibjudmehedinti.blogspot.ro/2012/07/biblionet-la-patulele-judetul-mehedinti.html\" target=\"_blank\">Lansare Biblionet<br></a></b>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 665,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 P\u0103tulele, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.575788,
                    44.452324
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<strong>Adresa:</strong><i> loc</i>. Burila Mare.<i> jud.</i> Mehedin\u021bi<br><i>cod po\u0219tal:</i>227085<br><b>Contact</b>:0252&nbsp;375 401<br><b>Program:<br>Dot\u0103ri: <br></b>-&nbsp;1677 documente;<b><br>- </b>4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimant\u0103;<br><b><font color=\"#cc0000\">Servicii oferite:</font></b><br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br>    + videoproiec\u021bii filme, documentare etc. ;<b><br>Referin\u021be:<br><br><br></b>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 666,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Burila Mare, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    23.126478,
                    44.38496
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><strong>Adresa</strong>: loc. B\u0103l\u0103ci\u021ba. jud. Mehedin\u021bi<br><strong>cod po</strong>\u0219tal:227040<br><strong>Contact</strong>:0252 356 444<br><strong><u>Program:</u></strong><br><strong><u>Dot\u0103ri:</u></strong> <br>-&nbsp;6800 documente;<br>- 4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimant\u0103;<br>Servicii oferite:<br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br> + videoproiec\u021bii filme, documentare etc. ;</div><div dir=\"ltr\">Referin\u021be:</div><div dir=\"ltr\">1. <a href=\"http://bibjudmehedinti.blogspot.ro/2012/06/biblionet-la-balacita-judetul-mehedinti.html\" target=\"_blank\">Lansare&nbsp; Biblionet</a><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 667,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 B\u0103l\u0103ci\u021ba, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.63368,
                    44.892712
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><strong><u>Adresa</u></strong>: loc. Balta. jud. Mehedin\u021bi<br>cod po\u0219tal:227030<br><strong><u>Contact</u></strong>:0252 088 001<br>Program:<br><strong><u>Dot\u0103ri:</u></strong> <br>- 7250 documente;<br>-</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 668,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Balta, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.526661,
                    44.877815
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><u>Adresa</u>: loc. Podeni. jud. Mehedin\u021bi<br>cod po\u0219tal:227355<br><u><strong>Contact</strong></u>:0252 388 390<br>Program:<br><u>Dot\u0103ri</u>: <br>-&nbsp;6600 documente;<br><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 669,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Podeni, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.538301,
                    44.824146
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><strong><u>Adresa</u></strong>: loc. Cire\u0219u. jud. Mehedin\u021bi<br>cod po\u0219tal:227120<br><strong><u>Contact</u></strong>:0252 388 650<br>Program:<br><strong><u>Dot\u0103ri:</u></strong> <br>- 5600 documente;<br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 670,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Cire\u0219u, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.61232,
                    44.671757
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><strong><u>Adresa</u></strong>: loc. Brezni\u021ba - Ocol. jud. Mehedin\u021bi<br><em>cod po\u0219tal</em>:227070<br><strong><u>Contact:</u></strong></div><div dir=\"ltr\">tel: 0252 210 146</div><div dir=\"ltr\">e-mail :<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" width=\"263\" style=\"width:197pt;border-collapse:collapse\">\n <colgroup><col width=\"263\" style=\"width:197pt\">\n <tbody><tr>\n\n  <td height=\"20\" width=\"263\" style=\"border:0px windowtext;width:197pt;background-color:transparent\"><font face=\"Calibri\">biblioteca_breznitadeocol@yahoo.ro</font></td>\n\n </tr>\n</tbody></table><strong><u>Program</u></strong>: 8-16<br><strong><u><font color=\"#cc0000\">Dot\u0103ri:</font></u></strong> <br>-&nbsp;11000 documente;<br>- 4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimant\u0103;<br>Servicii oferite:<br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br> + videoproiec\u021bii filme, documentare etc. </div><div dir=\"ltr\">&nbsp;</div><div dir=\"ltr\"><strong><u>Referin\u021be</u></strong></div><div dir=\"ltr\">1.<a href=\"http://bibjudmehedinti.blogspot.ro/2012/07/biblionet-la-breznita-de-ocol-judetul.html\" target=\"_blank\"> Lansare Biblionet</a><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 671,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Brezni\u021ba - Ocol, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    22.477341,
                    44.752068
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<div dir=\"ltr\"><strong><u>Adresa:</u></strong> loc. Ilovi\u021ba. jud. Mehedin\u021bi<br>cod po\u0219tal:227280<br><strong><u>Contact:</u></strong><br>Tel: 0252 216 451<br><em>e-mail</em>: <font color=\"#000099\">bibliotecailovita@yahoo.ro</font><br><strong><u>Program</u></strong>:8-16<br><strong><u>Dot\u0103ri:</u></strong> <br>- 7154 documente;<br>- 4 calculatoare cu acces Internet;<br>- c\u0103\u0219ti audio;<br>- webcam-uri;<br>- videoproiector cu ecran de proiec\u021bie;<br>- copiator, scanner, imprimant\u0103;<br>Servicii oferite:<br>- \u00eemprumutul documentelor la domiciliu;<br>- acces la expozi\u021bii organizate \u00een spa\u021biul bibliotecii;<br>- acces la buletinele informative ale partenerilor&amp; colaboratorilor;<br>- acces gratuit la Internet ;<br>- acces la echipamentele de multiplicare, scanare, copiere, printare;<br>- servicii de \u00eendrumare pentru completarea formularelor altor institu\u021bii publice;<br>- cursuri de instruire \u00een domeniile : IT, agricol, financiar (sau la cererea utilizatorilor);<br>- servicii pentru petrecerea timpului liber:<br>+ ateliere tematice: teatru, poezie, lucru manual etc;<br> + videoproiec\u021bii filme, documentare etc</div><div dir=\"ltr\">. </div><div dir=\"ltr\"><strong><u>Referin\u021be</u></strong></div><div dir=\"ltr\">1. <a href=\"http://bibjudmehedinti.blogspot.ro/2013/03/biblionet-la-ilovita-judetul-mehedinti.html\" target=\"_blank\">Lansare Biblionet</a><br>&nbsp;</div>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 672,
                "name": "Biblioteca Comunal\u0103 Ilovi\u021ba, MH",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    21.323582,
                    45.71925
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 673,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 Mo\u0219ni\u021ba Nou\u0103 TM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    20.628878,
                    45.891201
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "altitudeMode": null,
                "begin": null,
                "description": "<br>",
                "end": null,
                "extrude": -1,
                "id": 674,
                "name": "Biblioteca comunal\u0103 Comlo\u0219u Mare TM",
                "tessellate": -1,
                "timestamp": null,
                "visibility": -1
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    25.301513671875,
                    44.3670601700202
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "id": 675,
                "test": "test 1"
            },
            "type": "Feature"
        }
    ],
    "type": "FeatureCollection"
}